	 	
# coding=utf-8
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 14:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-04-10 11:57+0800\n"
"Last-Translator: <csk@zksoftware.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: .\authurls.py:40 .\authurls.py:56
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: .\authurls.py:41
msgid "Invalid Username or Password, please try again."
msgstr "用戶名或密碼錯誤，請重試"

#: .\authurls.py:57
msgid "No permission to do anything!"
msgstr "你無權修改任何東西。"

#: .\iclocklocale.py:70 .\iclocklocale.py:81
#, python-format
msgid "Staff %s"
msgstr "員工%s"

#: .\settings.py:84
msgid "English"
msgstr "英語"

#: .\settings.py:85
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:51
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:52 .\iclock\models.py:502
#: .\iclock\models.py:730 .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:18
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:34
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:54
msgid "Password again"
msgstr "確認密碼"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:75
msgid "Must be same as Password"
msgstr "兩次輸入的密碼必須相同"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:79
msgid "The length must be great than 4"
msgstr "長度必須大於4"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:137
#, python-format
msgid "Keyword \"%(object_name)s\" Data do not exist!"
msgstr "關鍵字段%(object_name)s數據不存在"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:141
msgid "No permission"
msgstr "沒有權限"

#: .\iclock\datamisc.py:27
msgid "male"
msgstr "男"

#: .\iclock\datamisc.py:27
msgid "female"
msgstr "女"

#: .\iclock\datamisc.py:52
msgid "Export data"
msgstr "導出數據"

#: .\iclock\datamisc.py:52
msgid "Specified data format does not exist or do not support!"
msgstr "指定的數據格式不存在或不支持"

#: .\iclock\dataproc.py:281
#, python-format
msgid ""
"The Firmware version of device %(object_name)s is unknown，cannot to be "
"upgraded!"
msgstr "設備%(object_name)s固件版本號未知"

#: .\iclock\dataproc.py:292
#, python-format
msgid ""
"The firmware file '%(object_name)s' does not exist, can not upgrade firmware "
"for %(esc_name)s!"
msgstr ""
"服務器上的固件文件%(object_name)s不存在，不能對設備%(esc_name)s升級固件"

#: .\iclock\dataproc.py:305
msgid "Not specified a device to enroll"
msgstr "沒有指定登記設備"

#: .\iclock\dataproc.py:311
msgid "All fingerprint have enrolled"
msgstr "所有指紋已經被登記"

#: .\iclock\datautils.py:303 .\iclock\dataview.py:482
msgid "You do not have the permission!"
msgstr "你沒有該權限"

#: .\iclock\dataview.py:201
msgid "Duplicated"
msgstr "號碼重複"

#: .\iclock\dataview.py:257
#, python-format
msgid "Keyword \"%(object_name)s\" can not to be changed!"
msgstr "關鍵字段%(object_name)s不能修改"

#: .\iclock\dataview.py:393
#, python-format
msgid "Device options \"%s\" Unavailable!"
msgstr "考勤機選項\"%s\"不可用"

#: .\iclock\dataview.py:412 .\iclock\dataview.py:418 .\iclock\dataview.py:424
#: .\iclock\dataview.py:435 .\iclock\dataview.py:441 .\iclock\taskview.py:39
#: .\iclock\taskview.py:79
msgid "Designated device does not exist!"
msgstr "指定的考勤機不存在"

#: .\iclock\dataview.py:454
#, python-format
msgid "%s %s does not exist!"
msgstr "%s %s不存在"

#: .\iclock\dataview.py:459
#, python-format
msgid "Does not support this feature: \"action=%(object_name)s\""
msgstr "不支持該功能%(object_name)s"

#: .\iclock\dataview.py:473 .\iclock\genmsgview.py:74
#: .\iclock\genmsgview.py:87
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: .\iclock\dataview.py:473 .\iclock\genmsgview.py:74
#: .\iclock\genmsgview.py:87
msgid "The server is not installed information services module!"
msgstr "該版本服務器程序沒有安裝信息定制服務模塊"

#: .\iclock\desfiles.py:69
#, python-format
msgid "%d attendance record(s)."
msgstr "%d簽到記錄"

#: .\iclock\expview.py:320
msgid "Automatically Data Export Definition"
msgstr "自動導出數據格式定義"

#: .\iclock\filterspecs.py:70 .\iclock\filterspecs.py:100
#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\filterspecs.py:182
#: .\templates\iclock_list.html.py:128 .\templates\iclock_list.html.py:254
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\iclock\filterspecs.py:87
msgid "More ..."
msgstr "更多..."

#: .\iclock\filterspecs.py:121
msgid "Any date"
msgstr "任意日期"

#: .\iclock\filterspecs.py:122
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: .\iclock\filterspecs.py:125
msgid "Past 7 days"
msgstr "前7天"

#: .\iclock\filterspecs.py:127
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: .\iclock\filterspecs.py:129
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: .\iclock\filterspecs.py:130
msgid "Range ..."
msgstr "指定範圍..."

#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\models.py:126
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\models.py:126
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\iclock\filterspecs.py:163
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\iclock\genmsgview.py:71
msgid "Generating Messages"
msgstr "信息服務生成"

#: .\iclock\importdata.py:20
#, python-format
msgid "<a href='/iclock/tmp/%s'> %d record(s) is duplicated or invalid."
msgstr "<a href='/iclock/tmp/%s'> %d數據為重複或無效記錄"

#: .\iclock\importdata.py:24
#, python-format
msgid "Inserted %(object_num)d successfully"
msgstr "成功插入了%(object_num)d條"

#: .\iclock\importdata.py:25
#, python-format
msgid "Updated %(object_num)d successfully"
msgstr "成功修改了%(object_num)d條"

#: .\iclock\importdata.py:26
#, python-format
msgid " %(object_num)d already exists in the database"
msgstr "%(object_num)d條已存在數據庫中"

#: .\iclock\importdata.py:28
#, python-format
msgid "In the data files %(object_num)d %(object_name)s "
msgstr "數據文件中有%(object_num)d %(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:65 .\iclock\importdata.py:69
#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "fail"
msgstr "失敗"

#: .\iclock\importdata.py:65
msgid "<h1> Data upload failure </h1>. <br/> A device must be provided."
msgstr "<h1>數據上傳失敗</h1>,<br />請選擇考勤機"

#: .\iclock\importdata.py:69
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </h1>. <br/> You have no permission to upload data "
"to device %(object_name)s "
msgstr "<h1>數據上傳失敗</h1>,<br />沒有權限導入考勤機%(object_name)s上的數據"

#: .\iclock\importdata.py:93 .\iclock\importdata.py:148
#: .\iclock\importdata.py:153
msgid "fail "
msgstr "失敗"

#: .\iclock\importdata.py:93
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </h1> <br/> Empployee information from the data "
"file is not from device %(object_name)s"
msgstr ""
"<h1>數據上傳失敗</h1><br />人員信息數據文件不是來自考勤機%(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:128
msgid "user information"
msgstr "個人信息"

#: .\iclock\importdata.py:131 .\iclock\importdata.py:183
#: .\iclock\importdata.py:218 .\iclock\importdata.py:221
msgid "Import data"
msgstr "導入數據"

#: .\iclock\importdata.py:132
msgid ""
"Employee information does not match the data, select the correct employee "
"information data file"
msgstr "用戶信息數據不匹配，請選擇正確的用戶信息數據文件"

#: .\iclock\importdata.py:148
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </ h1>, <br /> staff fingerprint data files are not "
"from the attendance of %(object_name)s"
msgstr ""
"<h1>數據上傳失敗</h1>,<br />人員指紋數據文件不是來自考勤機%(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:154
msgid ""
"<h1> Data upload failure </ h1>, <br /> If the fingerprint template to "
"upload, please also upload their associated user information!"
msgstr "如果上傳指紋模版，必須同時上傳相關的用戶信息文件"

#: .\iclock\importdata.py:180
msgid "Fingerprint template"
msgstr "指紋模版"

#: .\iclock\importdata.py:184
#, python-format
msgid ""
"<h1>Upload data success</h1><br /><br />%(object_name)s<br /><h1>Data Import "
"failure</h1><br /><br />Fingerprint template does not match the data or data "
"file is empty, please select the correct <b>fingerprint template </b>data "
"files"
msgstr ""
"<h1>數據上傳成功</h1><br /><br />%(object_name)s<br /><h1>數據導入失敗</"
"h1><br /><br />指紋模版數據不匹配或者數據文件為空，請選擇正確的<b>指紋模版</"
"b>數據文件"

#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "Upload data failure"
msgstr "數據上傳失敗"

#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "Attendance record attendance data files are not from the device"
msgstr "考勤記錄數據文件不是來自考勤機"

#: .\iclock\importdata.py:215 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:247
msgid "Transactions"
msgstr "考勤記錄"

#: .\iclock\importdata.py:219 .\iclock\importdata.py:221
msgid "Data Import Results"
msgstr "數據導入結果"

#: .\iclock\importdata.py:219
msgid "Data Import failure"
msgstr "數據導入失敗"

#: .\iclock\importdata.py:219
msgid ""
"Transactions does not match data, Please select the correct <b>transaction</"
"b> data file!"
msgstr "選擇正確的考勤記錄數據文件"

#: .\iclock\importdata.py:225
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: .\iclock\importdata.py:225
msgid "The server is not installed U-disk data import module!"
msgstr "該版本服務器程序沒有安裝U盤數據導入模塊"

#: .\iclock\models.py:20
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: .\iclock\models.py:21
msgid "Auditing"
msgstr "正在審核"

#: .\iclock\models.py:22
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\iclock\models.py:23

msgid "Refused"
msgstr "拒絕"

#: .\iclock\models.py:24

msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: .\iclock\models.py:25
msgid "Re-Apply"
msgstr "重申請"

#: .\iclock\models.py:26
msgid "Again"
msgstr "重新申請"

#: .\iclock\models.py:27

msgid "Cancel_leave"
msgstr "取消請假"

#: .\iclock\models.py:29 .\templates\employee_list.html.py:193
msgid "department"
msgstr "部門"

#: .\iclock\models.py:30 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:211
#: .\templates\transaction_list.html.py:16
msgid "department name"
msgstr "部門名稱"

#: .\iclock\models.py:31 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:210
#: .\templates\transaction_list.html.py:15
msgid "department number"
msgstr "部門編號"

#: .\iclock\models.py:51
msgid "parent"
msgstr "上級部門"

#: .\iclock\models.py:97
msgid "Nested department parent"
msgstr "嵌套的父部門"

#: .\iclock\models.py:291 .\iclock\models.py:384
msgid "serial number"
msgstr "序列號"

#: .\iclock\models.py:291
msgid ""
"Should be set with the device, on the device, access management menu \"Sys "
"Info\" / \"Dev Info\" / \"Serial Num\" could be found"
msgstr ""
"應該設置與考勤機一致,在考勤機上,進入管理菜單的\"系統信息\"/\"設備信息\"/"
"\"序列號\"可查到"

#: .\iclock\models.py:293
msgid "last activity"
msgstr "最近聯機時間"

#: .\iclock\models.py:294 .\iclock\models.py:1044
msgid "transfer time"
msgstr "傳送時間"

#: .\iclock\models.py:294
msgid ""
"Setting device for a moment from the plane started to send checks to the new "
"data server. Hh: mm (hours: minutes) format, with a number of time between "
"the semicolon (;) separately"
msgstr ""
"用於設定考勤機從某個時刻起開始檢查並向服務器傳送新數據. hh:mm (時:分)格式,多"
"個時間之間用分號(;)分開"

#: .\iclock\models.py:295
msgid "interval"
msgstr "刷新間隔時間"

#: .\iclock\models.py:295
msgid ""
"Device set for each interval to check how many minutes to send new data "
"server"
msgstr "用於設定設備每間隔多少分鐘就檢查並向服務器傳送新數據"

#: .\iclock\models.py:296
msgid "trans record stamp"
msgstr "傳送簽到記錄標記"

#: .\iclock\models.py:296
msgid ""
"Logo for the latest device to the server send the transactions timestamps"
msgstr "用於標識設備向服務器傳送最新的簽到記錄的時間戳"

#: .\iclock\models.py:297
msgid "trans OP stamp"
msgstr "傳送用戶數據標記"

#: .\iclock\models.py:297
msgid ""
"Marking device for the server to the employee data transfer as timestamps"
msgstr "用於標識設備向服務器傳送最新的用戶數據的時間戳"

#: .\iclock\models.py:298
msgid "trans photo stamp"
msgstr "傳送圖片標記"

#: .\iclock\models.py:298

msgid "Marking device for the server to the picture transfer as timestamps"
msgstr "用於標識設備向服務器傳送最新的用戶數據的時間戳"

#: .\iclock\models.py:299 .\templates\iclock_list.html.py:86
msgid "Device Alias name"
msgstr "設備別名"

#: .\iclock\models.py:299
msgid "Device of a name"
msgstr "設備的別名"

#: .\iclock\models.py:301
msgid "update flag"
msgstr "數據更新標誌"

#: .\iclock\models.py:301
msgid "To identify what kind of data should be transfered to the server"
msgstr "用於標識設備上什麼樣的新數據要傳送到服務器上"

#: .\iclock\models.py:302
msgid "style"
msgstr "機型"

#: .\iclock\models.py:304
msgid "FW Version"
msgstr "固件版本"

#: .\iclock\models.py:305
msgid "FP Count"
msgstr "指紋數"

#: .\iclock\models.py:306
msgid "Transaction Count"
msgstr "記錄數"

#: .\iclock\models.py:307
msgid "User Count"
msgstr "用戶數"

#: .\iclock\models.py:308
msgid "MainTime"
msgstr "動作時間"

#: .\iclock\models.py:309
msgid "MaxFingerCount"
msgstr "最大指紋容量"

#: .\iclock\models.py:310
msgid "MaxAttLogCount"
msgstr "最大記錄容量"

#: .\iclock\models.py:311
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱"

#: .\iclock\models.py:312
msgid "AlgVer"
msgstr "算法版本"

#: .\iclock\models.py:313
msgid "FlashSize"
msgstr "總Flash容量"

#: .\iclock\models.py:314
msgid "FreeFlashSize"
msgstr "剩餘Flash容量"

#: .\iclock\models.py:315
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: .\iclock\models.py:316
msgid "VOLUME"
msgstr "容量"

#: .\iclock\models.py:317
msgid "DtFmt"
msgstr "日期格式"

#: .\iclock\models.py:318
msgid "IPAddress"
msgstr "IP地址"

#: .\iclock\models.py:319
msgid "IsTFT"
msgstr "是否為彩屏"

#: .\iclock\models.py:320
msgid "Platform"
msgstr "系統平台"

#: .\iclock\models.py:321
msgid "Brightness"
msgstr "分辨率"

#: .\iclock\models.py:322
msgid "Auto backup data to"
msgstr "自動備份登記數據到"

#: .\iclock\models.py:323
msgid "OEMVendor"
msgstr "製造商"

#: .\iclock\models.py:324
msgid "city"
msgstr "所在城市"

#: .\iclock\models.py:324
msgid "City of the location"
msgstr "機器所安裝的城市"

#: .\iclock\models.py:325
msgid "Access Function"
msgstr "門禁功能"

#: .\iclock\models.py:326
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: .\iclock\models.py:326
msgid "Timezone of the location"
msgstr "當地時區"

#: .\iclock\models.py:384
#, python-format
msgid "Invalid %s"
msgstr "非法的%s"

#: .\iclock\models.py:404 .\iclock\models.py:804 .\iclock\models.py:964
#: .\iclock\models.py:996 .\iclock\models.py:1040 .\iclock\models.py:1132
#: .\templates\devlog_list.html.py:11 .\templates\dlogcheck.html.py:130
#: .\templates\employee_edit.html.py:34 .\templates\employee_list.html.py:26
#: .\templates\employee_list.html.py:179 .\templates\employee_list.html.py:191
#: .\templates\iclock_edit.html.py:31 .\templates\iclock_list.html.py:209
#: .\templates\upload.html.py:23
msgid "device"
msgstr "設備"

#: .\iclock\models.py:431 .\templates\User_list.html.py:7
msgid "granted department"
msgstr "授權部門"

#: .\iclock\models.py:437
msgid "admin granted department"
msgstr "授權部門"

#: .\iclock\models.py:455
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\iclock\models.py:456 .\templates\employee_list.html.py:233
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\iclock\models.py:461
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: .\iclock\models.py:462
msgid "Registrar"
msgstr "登記員"

#: .\iclock\models.py:463
msgid "Administrator"
msgstr "系統管理員維護"

#: .\iclock\models.py:464 .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Supervisor"
msgstr "超級管理員"

#: .\iclock\models.py:486 .\iclock\models.py:491

msgid "By Time Zone"
msgstr "依據相應時間段"

#: .\iclock\models.py:487
msgid "Must Clock In"
msgstr "上班必須簽到"

#: .\iclock\models.py:488

msgid "Don't Check In"
msgstr "上班不用簽到"

#: .\iclock\models.py:492
msgid "Must Clock Out"
msgstr "下班必須簽退"

#: .\iclock\models.py:493

msgid "Don't Check Out"
msgstr "下班不用簽退"

#: .\iclock\models.py:499 .\templates\dlogcheck.html.py:130
#: .\templates\logcheck.html.py:101 .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "PIN"
msgstr "考勤號碼"

#: .\iclock\models.py:501
msgid "Emp Name"
msgstr "姓名"

#: .\iclock\models.py:503
msgid "ID Card"
msgstr "卡號"

#: .\iclock\models.py:504
msgid "privilege"
msgstr "權限"

#: .\iclock\models.py:505
msgid "Access Group"
msgstr "門禁組"

#: .\iclock\models.py:506
msgid "Access Timezone"
msgstr "門禁時間段"

#: .\iclock\models.py:507
msgid "sex"
msgstr "性別"

#: .\iclock\models.py:508
msgid "birthday"
msgstr "出生日期"

#: .\iclock\models.py:509
msgid "address"
msgstr "通信地址"

#: .\iclock\models.py:510
msgid "postcode"
msgstr "郵政編碼"

#: .\iclock\models.py:511
msgid "office phone"
msgstr "辦公電話"

#: .\iclock\models.py:512
msgid "home phone"
msgstr "家庭電話"

#: .\iclock\models.py:513
msgid "mobile"
msgstr "手機"

#: .\iclock\models.py:514
msgid "nationality"
msgstr "民族"

#: .\iclock\models.py:515
msgid "title"
msgstr "職務"

#: .\iclock\models.py:516
msgid "registration device"
msgstr "登記設備"

#: .\iclock\models.py:517
msgid "social insurance num"
msgstr "社會保險號"

#: .\iclock\models.py:518 .\iclock\models.py:704
msgid "refresh time"
msgstr "更新時間"

#: .\iclock\models.py:519
msgid "participate in the working date"
msgstr "參加工作日期"

#: .\iclock\models.py:524

msgid "Active AC"
msgstr "有效考勤記錄"

#: .\iclock\models.py:525

msgid "Count OT"
msgstr "記加班"

#: .\iclock\models.py:526
msgid "Rest on Holidays"
msgstr "節假日休息"

#: .\iclock\models.py:527

msgid "Check Clock In"
msgstr "上班簽到"

#: .\iclock\models.py:528

msgid "Check Clock Out"
msgstr "下班簽退"

#: .\iclock\models.py:533
msgid "left"
msgstr "離職標記"

#: .\iclock\models.py:568
#, python-format
msgid "Employee PIN %s not found"
msgstr "人員考勤號碼%s沒有找到"

#: .\iclock\models.py:606
#, python-format
msgid "Employee PIN '%s' is disabled"
msgstr "人員考勤號碼%s已被禁止使用"

#: .\iclock\models.py:608
#, python-format
msgid "Max employee PIN is %d"
msgstr "允許最大的人員考勤號碼為%d"

#: .\iclock\models.py:616 .\iclock\models.py:621
#, python-format
msgid "Duplicated Employee PIN: %s"
msgstr "與現有號碼: %s重複"

#: .\iclock\models.py:649 .\iclock\models.py:800 .\iclock\models.py:1409
#: .\iclock\models.py:1438 .\iclock\models.py:1464 .\iclock\models.py:1588
#: .\iclock\models.py:1614 .\iclock\models.py:1641 .\iclock\models.py:1663
#: .\templates\department_list.html.py:9
msgid "employee"
msgstr "人員"

#: .\iclock\models.py:725
msgid "fingerprint"
msgstr "指紋"

#: .\iclock\models.py:731 .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:169
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: .\iclock\models.py:732
msgid "Card"
msgstr "刷卡"

#: .\iclock\models.py:733 .\templates\Group_edit.html.py:167
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:163
#: .\templates\data_edit.html.py:8 .\templates\admin\change_form.html.py:20
#: .\templates\admin\index.html.py:29
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: .\iclock\models.py:735
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .\iclock\models.py:739
msgid "Check in"
msgstr "上班簽到"

#: .\iclock\models.py:740
msgid "Check out"
msgstr "下班簽退"

#: .\iclock\models.py:741
msgid "Meal start"
msgstr "就餐開始"

#: .\iclock\models.py:742
msgid "Meal end"
msgstr "就餐結束"

#: .\iclock\models.py:747
msgid "Break out"
msgstr "外出"

#: .\iclock\models.py:748
msgid "Break in"
msgstr "外出返回"

#: .\iclock\models.py:749
msgid "Overtime in"
msgstr "加班簽到"

#: .\iclock\models.py:750
msgid "Overtime out"
msgstr "加班簽退"

#: .\iclock\models.py:801 .\iclock\models.py:967 .\iclock\models.py:1150
#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "time"
msgstr "時間"

#: .\iclock\models.py:802 .\iclock\models.py:1444
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: .\iclock\models.py:803
msgid "verification"
msgstr "驗證方式"

#: .\iclock\models.py:806 .\templates\transaction_list.html.py:46
msgid "work code"
msgstr "工作代碼"

#: .\iclock\models.py:807 .\templates\transaction_list.html.py:46
msgid "Reserved"
msgstr "保留"

#: .\iclock\models.py:861 .\templates\iclock_list.html.py:15
#: .\templates\transaction_list.html.py:10
msgid "transaction"
msgstr "考勤記錄"

#: .\iclock\models.py:862
msgid "transactions"
msgstr "考勤記錄"

#: .\iclock\models.py:876
msgid "start up"
msgstr "開機"

#: .\iclock\models.py:877
msgid "shutdown"
msgstr "關機"

#: .\iclock\models.py:878
msgid "validation failure"
msgstr "驗證失敗"

#: .\iclock\models.py:879
msgid "alarm"
msgstr "報警"

#: .\iclock\models.py:880
msgid "enter the menu"
msgstr "進入菜單"

#: .\iclock\models.py:881
msgid "change settings"
msgstr "更改設置"

#: .\iclock\models.py:882
msgid "registration fingerprint"
msgstr "登記指紋"

#: .\iclock\models.py:883
msgid "registration password"
msgstr "登記密碼"

#: .\iclock\models.py:884
msgid "card registration"
msgstr "卡登記"

#: .\iclock\models.py:885
msgid "delete User"
msgstr "刪除用戶"

#: .\iclock\models.py:886
msgid "delete fingerprints"
msgstr "刪除指紋"

#: .\iclock\models.py:887
msgid "delete the password"
msgstr "刪除密碼"

#: .\iclock\models.py:888
msgid "delete RF card"
msgstr "刪除射頻卡"

#: .\iclock\models.py:889
msgid "remove data"
msgstr "清除數據"

#: .\iclock\models.py:890
msgid "MF create cards"
msgstr "創建MF卡"

#: .\iclock\models.py:891 .\iclock\models.py:892
msgid "MF registration cards"
msgstr "登記MF卡"

#: .\iclock\models.py:893
msgid "MF registration card deleted"
msgstr "刪除MF卡註冊"

#: .\iclock\models.py:894
msgid "MF clearance card content"
msgstr "清除MF卡內容"

#: .\iclock\models.py:895
msgid "moved to the registration card data"
msgstr "把登記數據移到卡中"

#: .\iclock\models.py:896
msgid "the data in the card copied to the machine"
msgstr "把卡中的數據複製到機器中"

#: .\iclock\models.py:897
msgid "set time"
msgstr "設置時間"

#: .\iclock\models.py:898
msgid "restore factory settings"
msgstr "恢復出廠設置"

#: .\iclock\models.py:899
msgid "delete records access"
msgstr "刪除進出記錄"

#: .\iclock\models.py:900
msgid "remove administrator rights"
msgstr "清除管理員權限"

#: .\iclock\models.py:901
msgid "group set up to amend Access"
msgstr "修改門禁設置"

#: .\iclock\models.py:902
msgid "modify user access control settings"
msgstr "修改用戶門禁設置"

#: .\iclock\models.py:903
msgid "access time to amend paragraph"
msgstr "修改門禁時間段"

#: .\iclock\models.py:904
msgid "amend unlock Portfolio"
msgstr "修改開鎖組合設置"

#: .\iclock\models.py:905
msgid "unlock"
msgstr "開鎖"

#: .\iclock\models.py:906
msgid "registration of new users"
msgstr "登記新用戶"

#: .\iclock\models.py:907
msgid "fingerprint attribute changes"
msgstr "更改指紋屬性"

#: .\iclock\models.py:908
msgid "stress alarm"
msgstr "脅迫報警"

#: .\iclock\models.py:949
msgid "Door Close Detected"
msgstr "門被非法關閉"

#: .\iclock\models.py:950
msgid "Door Open Detected"
msgstr "門被非法打開"

#: .\iclock\models.py:951
msgid "Machine Been Broken"
msgstr "機器被拆除"

#: .\iclock\models.py:952
msgid "Out Door Button"
msgstr "出門按鈕"

#: .\iclock\models.py:953
msgid "Door Broken Accidentally"
msgstr "門被意外打開"

#: .\iclock\models.py:954
msgid "Try Invalid Verification"
msgstr "多次驗證失敗"

#: .\iclock\models.py:955
msgid "Alarm Cancelled"
msgstr "取消報警"

#: .\iclock\models.py:965
msgid "device administrator"
msgstr "設備超級管理員"

#: .\iclock\models.py:966 .\iclock\models.py:1647
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: .\iclock\models.py:968
msgid "Object"
msgstr "對象"

#: .\iclock\models.py:969
msgid "Parameter1"
msgstr "參數1"

#: .\iclock\models.py:970
msgid "Parameter2"
msgstr "參數2"

#: .\iclock\models.py:971
msgid "Parameter3"
msgstr "參數3"

#: .\iclock\models.py:985
msgid "device operation log"
msgstr "設備操作日誌"

#: .\iclock\models.py:986
msgid "device operation logs"
msgstr "設備操作日誌"

#: .\iclock\models.py:997 .\iclock\models.py:1152
msgid "data"
msgstr "數據"

#: .\iclock\models.py:998 .\iclock\models.py:1154
msgid "object"
msgstr "對象"

#: .\iclock\models.py:999
msgid "record count"
msgstr "數據記錄數"

#: .\iclock\models.py:1000
msgid "error count"
msgstr "錯誤"

#: .\iclock\models.py:1001
msgid "Upload Time"
msgstr "上傳時間"

#: .\iclock\models.py:1016
msgid "data from device"
msgstr "設備上傳數據日誌"

#: .\iclock\models.py:1042
msgid "command content"
msgstr "命令內容"

#: .\iclock\models.py:1043
msgid "submit time"
msgstr "提交時間"

#: .\iclock\models.py:1045
msgid "return time"
msgstr "返回時間"

#: .\iclock\models.py:1046
msgid "return value"
msgstr "返回值"

#: .\iclock\models.py:1047 .\iclock\models.py:1151
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

#: .\iclock\models.py:1070
msgid "command to device"
msgstr "服務器下發命令日誌"

#: .\iclock\models.py:1099 .\iclock\models.py:1108
msgid "News Channel"
msgstr "新聞頻道"

#: .\iclock\models.py:1100 .\iclock\models.py:1109
msgid "Company Notice"
msgstr "公司公告"

#: .\iclock\models.py:1101
msgid "Notice System"
msgstr "系統公告"

#: .\iclock\models.py:1102
msgid "Companies short message"
msgstr "公司短信息"

#: .\iclock\models.py:1106
msgid "Weather Forecast"
msgstr "天氣預報"

#: .\iclock\models.py:1107
msgid "Employee SMS"
msgstr "個人短消息"

#: .\iclock\models.py:1110
msgid "System Notice"
msgstr "系統日誌"

#: .\iclock\models.py:1111
msgid "Companies SMS"
msgstr "公司短信息"

#: .\iclock\models.py:1115 .\iclock\models.py:1133
msgid "type"
msgstr "類型"

#: .\iclock\models.py:1116 .\iclock\models.py:1134
msgid "take effect"
msgstr "生效時間"

#: .\iclock\models.py:1117 .\iclock\models.py:1135
msgid "out-of-service"
msgstr "失效時間"

#: .\iclock\models.py:1118
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: .\iclock\models.py:1119
msgid "picture"
msgstr "圖片"

#: .\iclock\models.py:1120
msgid "company/department"
msgstr "公司/部門"

#: .\iclock\models.py:1121 .\iclock\models.py:1136
msgid "parameter"
msgstr "上級部門"

#: .\iclock\models.py:1127
msgid "public information"
msgstr "公共信息服務"

#: .\iclock\models.py:1137
msgid "content"
msgstr "內容類型"

#: .\iclock\models.py:1138
msgid "recently service"
msgstr "最近服務時間"

#: .\iclock\models.py:1146
msgid "information subscription"
msgstr "設備信息訂閱服務"

#: .\iclock\models.py:1153
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: .\iclock\models.py:1155
msgid "amount"
msgstr "數量"

#: .\iclock\models.py:1166
msgid "administration log"
msgstr "管理員操作日誌"

#: .\iclock\models.py:1167
msgid "administration logs"
msgstr "管理員操作日誌"

#: .\iclock\models.py:1198

msgid "Check time"
msgstr "考勤時間"

#: .\iclock\models.py:1199

msgid "Check type"
msgstr "考勤類型"

#: .\iclock\models.py:1206

msgid "Modify by"
msgstr "修改"

#: .\iclock\models.py:1207

msgid "Modify date"
msgstr "員工考勤修改日誌日期"

#: .\iclock\models.py:1217

msgid "Attendance date"
msgstr "考勤時間"

#: .\iclock\models.py:1218
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: .\iclock\models.py:1227

msgid "The Han nationality"
msgstr "漢族"

#: .\iclock\models.py:1228

msgid "The Mongol nationality"
msgstr "蒙古族"

#: .\iclock\models.py:1229

msgid "The Hui nationality"
msgstr "回族"

#: .\iclock\models.py:1230

msgid "The Tibetan nationality"
msgstr "藏族"

#: .\iclock\models.py:1231

msgid "The Uyghur nationality"
msgstr "維吾爾族"

#: .\iclock\models.py:1232

msgid "The Miao nationality"
msgstr "苗族"

#: .\iclock\models.py:1233

msgid "The Yi nationality"
msgstr "彝族"

#: .\iclock\models.py:1234

msgid "The Chuang nationality"
msgstr "壯族"

#: .\iclock\models.py:1235

msgid "The Puyi nationality"
msgstr "布依族"

#: .\iclock\models.py:1236

msgid "The Korean nationality"
msgstr "朝鮮族"

#: .\iclock\models.py:1237

msgid "The Manchu nationality"
msgstr "滿族"

#: .\iclock\models.py:1238

msgid "The Dongs nationality"
msgstr "侗族"

#: .\iclock\models.py:1239

msgid "The Yao nationality"
msgstr "瑤族"

#: .\iclock\models.py:1240

msgid "The Pai nationality"
msgstr "白族"

#: .\iclock\models.py:1241

msgid "The Tujia nationality"
msgstr "土家族"

#: .\iclock\models.py:1242

msgid "The Hani nationality"
msgstr "哈尼族"

#: .\iclock\models.py:1243

msgid "The Kazak nationality"
msgstr "哈薩克族"

#: .\iclock\models.py:1244

msgid "The Dai nationality"
msgstr "傣族"

#: .\iclock\models.py:1245

msgid "The Li nationality"
msgstr "黎族"

#: .\iclock\models.py:1246
msgid "The Lisu ethnic Lisu nationality"
msgstr "僳僳族"

#: .\iclock\models.py:1247

msgid "The Wa nationality"
msgstr "佤族"

#: .\iclock\models.py:1248

msgid "The She nationality"
msgstr "畬族"

#: .\iclock\models.py:1249

msgid "The Gaoshan nationality"
msgstr "高山族"

#: .\iclock\models.py:1250

msgid "The Lahu nationality"
msgstr "拉祜族"

#: .\iclock\models.py:1251
msgid "The Aquatic animals nationality"
msgstr "水族"

#: .\iclock\models.py:1252

msgid "The Dongxiang nationality"
msgstr "東鄉族"

#: .\iclock\models.py:1253

msgid "The Naxi nationality"
msgstr "納西族"

#: .\iclock\models.py:1254

msgid "The Jingpo nationality"
msgstr "景頗族"

#: .\iclock\models.py:1255

msgid "The Kirgiz nationality"
msgstr "柯爾克孜族"

#: .\iclock\models.py:1256

msgid "The Tu nationality"
msgstr "土族"

#: .\iclock\models.py:1257

msgid "The Daur nationality"
msgstr "達斡爾族"

#: .\iclock\models.py:1258

msgid "The Mulao nationality"
msgstr "仫佬族"

#: .\iclock\models.py:1259

msgid "The Qiang nationality"
msgstr "羌族"

#: .\iclock\models.py:1260

msgid "The Blang nationality"
msgstr "布朗族"

#: .\iclock\models.py:1261

msgid "The Salar nationality"
msgstr "撒拉族"

#: .\iclock\models.py:1262

msgid "The Gelao nationality"
msgstr "仡佬族"

#: .\iclock\models.py:1263

msgid "The Xibe nationality"
msgstr "錫伯族"

#: .\iclock\models.py:1264

msgid "The Achang nationality"
msgstr "阿昌族"

#: .\iclock\models.py:1265

msgid "The Pumi nationality"
msgstr "普米族"

#: .\iclock\models.py:1266

msgid "The Tajik nationality"
msgstr "塔吉克族"

#: .\iclock\models.py:1267

msgid "The Nu nationality"
msgstr "怒族"

#: .\iclock\models.py:1268

msgid "The Uzbek nationality"
msgstr "烏孜別克族"

#: .\iclock\models.py:1269

msgid "The Russians nationality"
msgstr "俄羅斯族"

#: .\iclock\models.py:1270

msgid "The Ewenki nationality"
msgstr "鄂溫克族"

#: .\iclock\models.py:1271

msgid "The De'ang nationality"
msgstr "德昂族"

#: .\iclock\models.py:1272

msgid "The Bonan nationality"
msgstr "保安族"

#: .\iclock\models.py:1273

msgid "The Yugur nationality"
msgstr "裕固族"

#: .\iclock\models.py:1274

msgid "The Gin nationality"
msgstr "京族"

#: .\iclock\models.py:1275

msgid "The Tatar nationality"
msgstr "塔塔爾族"

#: .\iclock\models.py:1276

msgid "The Derung nationality"
msgstr "獨龍族"

#: .\iclock\models.py:1277

msgid "The Oroqen nationality"
msgstr "鄂倫春族"

#: .\iclock\models.py:1278

msgid "The Hezhen nationality"
msgstr "赫哲族"

#: .\iclock\models.py:1279

msgid "The Monba nationality"
msgstr "門巴族"

#: .\iclock\models.py:1280

msgid "The Lhoba nationality"
msgstr "珞巴族"

#: .\iclock\models.py:1281

msgid "The Jino nationality"
msgstr "基諾族"

#: .\iclock\models.py:1287

msgid "Holiday name"
msgstr "節假日名稱"

#: .\iclock\models.py:1288

msgid "Year"
msgstr "年"

#: .\iclock\models.py:1289 .\iclock\models.py:1334
msgid "Month"
msgstr "月"

#: .\iclock\models.py:1290 .\iclock\models.py:1332

msgid "Day"
msgstr "日"

#: .\iclock\models.py:1291 .\iclock\models.py:1465
msgid "Beginning time"
msgstr "開始時間"

#: .\iclock\models.py:1292

msgid "Duration times"
msgstr "持續時間"

#: .\iclock\models.py:1293
msgid "Holiday type"
msgstr "節假日類型"

#: .\iclock\models.py:1294
msgid "Holiday sex"
msgstr "節假日性別"

#: .\iclock\models.py:1295
msgid "Holiday nation"
msgstr "節假日民族"

#: .\iclock\models.py:1302

msgid "holidays"
msgstr "節假日"

#: .\iclock\models.py:1310 .\iclock\models.py:1352
msgid "shift"
msgstr "班次"

#: .\iclock\models.py:1311 .\iclock\models.py:1439
msgid "beginning time"
msgstr "開始時間"

#: .\iclock\models.py:1312 .\iclock\models.py:1440

msgid "ending time"
msgstr "結束時間"

#: .\iclock\models.py:1313

msgid "start day"
msgstr "開始日期"

#: .\iclock\models.py:1314
msgid "finish day"
msgstr "結束日期"

#: .\iclock\models.py:1315 .\iclock\models.py:1668
msgid "time-table class"
msgstr "時段類型"

#: .\iclock\models.py:1318 .\iclock\models.py:1467

msgid "Over time"
msgstr "加班"

#: .\iclock\models.py:1326

msgid "shift detail"
msgstr "班次詳情"

#: .\iclock\models.py:1333

msgid "Week"
msgstr "週"

#: .\iclock\models.py:1341 .\iclock\models.py:1381

msgid "Sch name"
msgstr "班次名稱"

#: .\iclock\models.py:1342 .\iclock\models.py:1383 .\iclock\models.py:1410
msgid "Beginning date"
msgstr "開始日期"

#: .\iclock\models.py:1343 .\iclock\models.py:1384 .\iclock\models.py:1411

msgid "Ending date"
msgstr "結束日期"

#: .\iclock\models.py:1344

msgid "Cycle number"
msgstr "週期數"

#: .\iclock\models.py:1345 .\iclock\models.py:1399
msgid "Cycle unit"
msgstr "週期單位"

#: .\iclock\models.py:1385

msgid "Run number"
msgstr "班次數量"

#: .\iclock\models.py:1386
msgid "SCH1"
msgstr "第一個班次"

#: .\iclock\models.py:1387
msgid "SCH2"
msgstr "第二個班次"

#: .\iclock\models.py:1388
msgid "SCH3"
msgstr "第三個班次"

#: .\iclock\models.py:1389
msgid "SCH4"
msgstr "第四個班次"

#: .\iclock\models.py:1390
msgid "SCH5"
msgstr "第五個班次"

#: .\iclock\models.py:1391
msgid "SCH6"
msgstr "第六個班次"

#: .\iclock\models.py:1392
msgid "SCH7"
msgstr "第七個班次"

#: .\iclock\models.py:1393
msgid "SCH8"
msgstr "第八個班次"

#: .\iclock\models.py:1394
msgid "SCH9"
msgstr "第九個班次"

#: .\iclock\models.py:1395
msgid "SCH10"
msgstr "第十個班次"

#: .\iclock\models.py:1396
msgid "SCH11"
msgstr "第十一個班次"

#: .\iclock\models.py:1397
msgid "SCH12"
msgstr "第十二個班次"

#: .\iclock\models.py:1398
msgid "Shift Cycle"
msgstr "輪班週期"

#: .\iclock\models.py:1404
msgid "Scheduled shift"
msgstr "輪班"

#: .\iclock\models.py:1412
msgid "Shift"
msgstr "班次"

#: .\iclock\models.py:1432

msgid "empoyee shift"
msgstr "員工排班"

#: .\iclock\models.py:1441 .\iclock\models.py:1510
msgid "Leave Class"
msgstr "假類"

#: .\iclock\models.py:1442

msgid "reson"
msgstr "原因"

#: .\iclock\models.py:1443

msgid "apply date"
msgstr "申請時間"

#: .\iclock\models.py:1450
msgid "special leave"
msgstr "請假"

#: .\iclock\models.py:1466
msgid "Ending time"
msgstr "結束時間"

#: .\iclock\models.py:1468

msgid "Type"
msgstr "臨時排班類型"

#: .\iclock\models.py:1483
msgid "temporary schedule"
msgstr "臨時排班"

#: .\iclock\models.py:1488

msgid "Workday"
msgstr "工作日"

#: .\iclock\models.py:1489

msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: .\iclock\models.py:1490

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: .\iclock\models.py:1494
msgid "Leave ID"
msgstr "假類編號"

#: .\iclock\models.py:1495 .\iclock\models.py:1517

msgid "Leave Class name"
msgstr "假類名稱"

#: .\iclock\models.py:1496 .\iclock\models.py:1518
msgid "Min.unit"
msgstr "最小單位"

#: .\iclock\models.py:1497 .\iclock\models.py:1519
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: .\iclock\models.py:1498 .\iclock\models.py:1520
msgid "Round at Acc."
msgstr "累計後再進行舍入"

#: .\iclock\models.py:1499 .\iclock\models.py:1521
msgid "Acc. by times"
msgstr "按次計算"

#: .\iclock\models.py:1500 .\iclock\models.py:1522
msgid "Symbol in report"
msgstr "報表中的表示符號"

#: .\iclock\models.py:1501 .\iclock\models.py:1523
msgid "Min. unit deduction"
msgstr "每一最小單位扣款"

#: .\iclock\models.py:1502 .\iclock\models.py:1524 .\iclock\models.py:1549

msgid "display color"
msgstr "顯示顏色"

#: .\iclock\models.py:1526
msgid "Leave Class Type"
msgstr "假類類型"

#: .\iclock\models.py:1532
msgid "report item"
msgstr "報表計算項目"

#: .\iclock\models.py:1538
msgid "time-table name"
msgstr "時段名稱"

#: .\iclock\models.py:1539

msgid "on duty time"
msgstr "上班時間"

#: .\iclock\models.py:1540
msgid "off duty time"
msgstr "下班時間"

#: .\iclock\models.py:1541
msgid "late mins."
msgstr "記遲到分鐘"

#: .\iclock\models.py:1542
msgid "leave early mins."
msgstr "記早退分鐘"

#: .\iclock\models.py:1543
msgid "must C/In"
msgstr "必須簽到"

#: .\iclock\models.py:1544
msgid "must C/Out"
msgstr "必須簽退"

#: .\iclock\models.py:1545
msgid "beginning in"
msgstr "開始簽到時間"

#: .\iclock\models.py:1546
msgid "ending in"
msgstr "結束簽到時間"

#: .\iclock\models.py:1547

msgid "begin out"
msgstr "開始簽退時間"

#: .\iclock\models.py:1548

msgid "end out"
msgstr "結束簽退時間"

#: .\iclock\models.py:1551

msgid "work day"
msgstr "工作日"

#: .\iclock\models.py:1558
msgid "shift time-table"
msgstr "時段"

#: .\iclock\models.py:1564

msgid "Att parameter name"
msgstr "考勤規則參數名稱"

#: .\iclock\models.py:1565

msgid "Att parameter type"
msgstr "考勤規則參數類型"

#: .\iclock\models.py:1566

msgid "Att parameter value"
msgstr "考勤規則參數值"

#: .\iclock\models.py:1571

msgid "attendance rule"
msgstr "考勤規則"

#: .\iclock\models.py:1589 .\iclock\models.py:1642

msgid "CheckTime"
msgstr "考勤時間"

#: .\iclock\models.py:1590

msgid "UTime"
msgstr "標準時間"

#: .\iclock\models.py:1615

msgid "StartTime"
msgstr "起始時間"

#: .\iclock\models.py:1616

msgid "EndTime"
msgstr "結束時間"

#: .\iclock\models.py:1617 .\iclock\models.py:1683

msgid "Exception"
msgstr "例外情況"

#: .\iclock\models.py:1618
msgid "AuditExc"
msgstr "審核狀態"

#: .\iclock\models.py:1619
msgid "OldAuditExc"
msgstr "以前審核狀態"

#: .\iclock\models.py:1621
msgid "TotalTimeLong"
msgstr "總時長"

#: .\iclock\models.py:1622
msgid "ValidateTimeLong"
msgstr "有效時長"

#: .\iclock\models.py:1623 .\iclock\models.py:1648 .\iclock\models.py:1666

msgid "AttDate"
msgstr "日期"

#: .\iclock\models.py:1643
msgid "CheckType"
msgstr "考勤類型"

#: .\iclock\models.py:1644
msgid "NewType"
msgstr "更正狀態"

#: .\iclock\models.py:1646
msgid "Schclass"
msgstr "時段"

#: .\iclock\models.py:1656 .\iclock\models.py:1657
msgid "attRecAbnormite"
msgstr "統計結果明細"

#: .\iclock\models.py:1670
msgid "ClockInTime"
msgstr "簽到時間"

#: .\iclock\models.py:1671
msgid "ClockOutTime"
msgstr "簽退時間"

#: .\iclock\models.py:1672

msgid "On duty"
msgstr "上班時間"

#: .\iclock\models.py:1673

msgid "Off duty"
msgstr "下班時間"

#: .\iclock\models.py:1674
msgid "WorkDay"
msgstr "應到"

#: .\iclock\models.py:1675
msgid "RealWorkDay"
msgstr "實到"

#: .\iclock\models.py:1676

msgid "NoIn"
msgstr "否"

#: .\iclock\models.py:1677
msgid "NoOut"
msgstr ""

#: .\iclock\models.py:1678

msgid "LateTimes"
msgstr "遲到"

#: .\iclock\models.py:1679
msgid "EarlyTimes"
msgstr "早退"

#: .\iclock\models.py:1680

msgid "Absent"
msgstr "曠工"

#: .\iclock\models.py:1681

msgid "OverTime"
msgstr "加班簽到"

#: .\iclock\models.py:1682

msgid "WorkTime"
msgstr "考勤時間"

#: .\iclock\models.py:1684
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#: .\iclock\models.py:1685
msgid "MustIn"
msgstr "應簽到"

#: .\iclock\models.py:1686
msgid "MustOut"
msgstr "應簽退"

#: .\iclock\models.py:1687

msgid "OverTime1"
msgstr "加班"

#: .\iclock\models.py:1688
msgid "WorkMins"
msgstr "工作分鐘"

#: .\iclock\models.py:1689
msgid "SSpeDayNorma"
msgstr "平日"

#: .\iclock\models.py:1690
msgid "SSpeDayWeekend"
msgstr "週末"

#: .\iclock\models.py:1691
msgid "SSpeDayHoliday"
msgstr "節假日"

#: .\iclock\models.py:1692

msgid "AttTime"
msgstr "時間"

#: .\iclock\models.py:1693
msgid "SSpeDayNormalOT"
msgstr "平日加班"

#: .\iclock\models.py:1694
msgid "SSpeDayWeekendOT"
msgstr "週末加班"

#: .\iclock\models.py:1695
msgid "SSpeDayHolidayOT"
msgstr "節假日加班"

#: .\iclock\reports.py:104 .\iclock\reports.py:108 .\iclock\reports.py:122
msgid "UserID"
msgstr "用戶編號"

#: .\iclock\reports.py:104
msgid "checktime"
msgstr "考勤時間"

#: .\iclock\reports.py:104
msgid "OP"
msgstr "操作"

#: .\iclock\reports.py:108 .\iclock\reports.py:122
msgid "DeptID"
msgstr "部門編號"

#: .\iclock\reports.py:108
msgid "SchId"
msgstr "時段名稱"

#: .\iclock\reports.py:111 .\iclock\reports.py:122
msgid "ExceptionID"
msgstr "例外情況"

#: .\iclock\reports.py:111
msgid "SSpeDayNormal"
msgstr "平日"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "AuditExcID"
msgstr "審核狀態"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "OldAuditExcID"
msgstr "以前審核狀態"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "TimeLong"
msgstr "總時長"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "InScopeTime"
msgstr "有效時長"

#: .\iclock\setoption.py:22
msgid "YES"
msgstr "是"

#: .\iclock\setoption.py:23
msgid "NO"
msgstr "否"

#: .\iclock\setoption.py:28
msgid "You must change options from your website!"
msgstr "你必須從你的站點修改配置！"

#: .\iclock\setoption.py:48
msgid "Set options OK!"
msgstr "設置配置文件成功!"

#: .\iclock\taskview.py:29
#, python-format
msgid "No permission to do on device %s!"
msgstr "沒有權限傳送%s上登記的人員"

#: .\iclock\taskview.py:36
#, python-format
msgid "No permission to download employee data to device %s!"
msgstr "沒有權限傳送人員到設備%s"

#: .\iclock\taskview.py:41
msgid "Not specified a device!"
msgstr "沒有指定設備!"

#: .\iclock\taskview.py:70 .\iclock\taskview.py:72
msgid "Designated employee does not exist!"
msgstr "指定人員不存在"

#: .\iclock\taskview.py:76
#, python-format
msgid "No permission to deete the employee's in device %s"
msgstr "沒有權限刪除設備%s中的人員"

#: .\iclock\taskview.py:82
#, python-format
msgid ""
"Not specified a device, and no permission to delete employee from device %s."
msgstr "沒有指定設備，並且沒有權限從登記設備%s中刪除該人員"

#: .\iclock\taskview.py:84
msgid "Not specified a device, and the employee has no a enrollment device."
msgstr "沒有指定設備，並且該人員沒有登記設備"

#: .\iclock\taskview.py:104
#, python-format
msgid "%s is not a valid PIN."
msgstr "%s不是一個合法的考勤號碼"

#: .\iclock\taskview.py:125
msgid ""
"Not specified a valid device, or the employee has no a enrollment device!"
msgstr "沒有指定合適的考勤機，或者該人員沒有登記考勤機！"

#: .\iclock\taskview.py:127
msgid "The employee no in the database."
msgstr "該用戶在數據庫中還沒有錄入姓名"

#: .\iclock\taskview.py:149
msgid "Delete employee from device"
msgstr "刪除考勤機上的人員"

#: .\iclock\taskview.py:150
msgid "Download employee's name to device"
msgstr "傳送人員姓名到考勤機"

#: .\iclock\taskview.py:151
msgid "Dispatch employee to device"
msgstr "分派人員到考勤機"

#: .\iclock\taskview.py:194
#, python-format
msgid ""
"%s employee's data is ready to transfer, but following record(s) is missing:"
msgstr "%s位員工處理數據已經提交準備傳送,但是發生如下錯誤"

#: .\iclock\taskview.py:196
msgid "There are wrong: "
msgstr "沒有員工處理數據被傳送,發生如下錯誤"

#: .\iclock\taskview.py:200
#, python-format
msgid "%s employee(s) data is ready to transfer."
msgstr "%s位員工處理數據已經提交準備傳送"

#: .\iclock\taskview.py:213
msgid "Dispatch employee data to device"
msgstr "分派人員到考勤機"

#: .\iclock\taskview.py:240
msgid "Upload employee list"
msgstr "批量上傳人員列表"

#: .\iclock\taskview.py:276
#, python-format
msgid "%(object)s employee has been successfully!"
msgstr "%(object)s位員工已經保存成功"

#: .\iclock\taskview.py:282
msgid "Delete the employee(s) in device"
msgstr "刪除考勤機上的人員"

#: .\iclock\taskview.py:287
msgid "Server upgrades"
msgstr "服務器程序升級"

#: .\iclock\taskview.py:329
msgid "Restart device successfully: "
msgstr "密碼修改成功。"

#: .\iclock\taskview.py:329
#, python-format
msgid ""
"Its size and standard firmware(%(object_name)s) is inconsistent, Need to "
"upgrade firmware If there is no automatic inspection later firmware update, "
"or manually upgrade firmware"
msgstr ""
"其固件大小與標準%(object_name)s需要升級固件，稍後檢查如果沒有自動進行固件升級"
"的話，請手工升級固件"

#: .\iclock\taskview.py:331
msgid "Failure to restart device:"
msgstr "重新啟動機器失敗"

#: .\iclock\taskview.py:333
msgid "Please enter the IP address of the device"
msgstr "請輸入一個有效的IP地址。"

#: .\iclock\taskview.py:334
msgid "Restart device"
msgstr "程序重新啟動"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid "Automatically check sluggish device"
msgstr "自動檢查呆滯設備"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid ""
"The device(s) does not connect with the server more than half and an hour: </"
"p><p>"
msgstr "下面的設備超過半小時沒有同服務器連接</p><p>"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid ""
"The system will connect and re-start the following device automaticly: </"
"p><p>"
msgstr "系統將從後台連接並重新啟動如下設備</p><p>"

#: .\iclock\weatherview.py:27
msgid "device:"
msgstr "設備"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:168
msgid "Personnel information"
msgstr "人員信息"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:170
msgid "Del employee"
msgstr "刪除人員"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:171
msgid "Del fingerprint"
msgstr "刪除指紋"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:172
msgid "Check the server configuration"
msgstr "檢查服務器配置"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:173
msgid "Updated device information on the server"
msgstr "更新服務器上的設備信息"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:174
msgid "Remove transaction"
msgstr "清除考勤記錄"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:175
msgid "restart device"
msgstr "重新啟動設備"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:176
msgid "reboot device"
msgstr "重新啟動設備"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:177
msgid "Check and upload the new data"
msgstr "檢查並傳送新數據"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:178
msgid "Send file to the device"
msgstr "發送文件到設備"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:179
msgid "Get file from the equipment"
msgstr "從設備傳文件"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:180
msgid "Run a device shell command"
msgstr "執行內部命令"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:181
msgid "Change configuration"
msgstr "修改配置"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:182
msgid "Clear all data"
msgstr "清除全部數據"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:183 .\templates\Group_edit.html.py:199
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:195
#: .\templates\iclock_list.html.py:228
msgid "Output unlock signal"
msgstr "輸出開門信號"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:184 .\templates\Group_edit.html.py:200
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:196
#: .\templates\iclock_list.html.py:229
msgid "Terminate alarm signal"
msgstr "中斷報警信號"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:185 .\templates\Group_edit.html.py:182
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:178
#: .\templates\employee_list.html.py:205
msgid "Enroll employee's fingerprint"
msgstr "登記人員指紋"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:199
msgid "Transaction"
msgstr "考勤記錄"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:200
msgid "employee info/fingerprint "
msgstr "人員信息及其指紋"

#: .\templates\404.html.py:4 .\templates\404.html.py:8
#: .\templates\admin\404.html.py:4 .\templates\admin\404.html.py:8
msgid "Page not found"
msgstr "頁面沒有找到"

#: .\templates\404.html.py:10
msgid "Sorry,you have no the permission or the page doesn't exist!"
msgstr ""

#: .\templates\Group_edit.html.py:34
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:32
msgid " department "
msgstr "部門管理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:35
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:33
msgid " employee "
msgstr "人員管理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:36
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:34
msgid " device "
msgstr "設備管理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:37
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:35
msgid " transaction "
msgstr "考勤記錄"

#: .\templates\Group_edit.html.py:39
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:36
msgid " shift time-table "
msgstr "時段管理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:40
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:37
msgid " shift "
msgstr "班次"

#: .\templates\Group_edit.html.py:41
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:38

msgid " empoyee shift "
msgstr "員工排班"

#: .\templates\Group_edit.html.py:42
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:39
msgid " special leave "
msgstr "員工請假"

#: .\templates\Group_edit.html.py:43
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:40
msgid " holidays "
msgstr "節假日"

#: .\templates\Group_edit.html.py:44
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:41
msgid " Leave Class "
msgstr "假類"

#: .\templates\Group_edit.html.py:45
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:42

msgid " attendance rule "
msgstr "考勤規則"

#: .\templates\Group_edit.html.py:47
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:43
msgid " administration log "
msgstr "管理員操作日誌"

#: .\templates\Group_edit.html.py:49
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:45
msgid " information subscription "
msgstr "設備信息訂閱服務"

#: .\templates\Group_edit.html.py:50
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:46
msgid " public information "
msgstr "公共信息服務"

#: .\templates\Group_edit.html.py:52
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:48
msgid " log of command to device "
msgstr "服務器下發命令日誌"

#: .\templates\Group_edit.html.py:53
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:49
msgid " log of data from device "
msgstr "設備上傳數據日誌"

#: .\templates\Group_edit.html.py:54
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:50
msgid " device operation log "
msgstr "設備操作日誌"

#: .\templates\Group_edit.html.py:55
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:51
msgid "group"
msgstr "組"

#: .\templates\Group_edit.html.py:56
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:52
#: .\templates\admin\object_history.html.py:23
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: .\templates\Group_edit.html.py:159
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:155
msgid " iclock "
msgstr "總權限"

#: .\templates\Group_edit.html.py:168
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:164
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: .\templates\Group_edit.html.py:169
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:165
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: .\templates\Group_edit.html.py:170
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:166
#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:10
#: .\templates\admin\submit_line.html.py:4
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: .\templates\Group_edit.html.py:175
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:171
#: .\templates\employee_list.html.py:201
msgid "Delete employee from the device"
msgstr "從設備中刪除人員"

#: .\templates\Group_edit.html.py:176
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:172
#: .\templates\employee_list.html.py:202
msgid "Employee leave"
msgstr "人員離職"

#: .\templates\Group_edit.html.py:177
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:173
#: .\templates\employee_list.html.py:203
msgid "Move employee to a new device"
msgstr "轉移人員數據到新設備"

#: .\templates\Group_edit.html.py:178
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:174
#: .\templates\employee_list.html.py:193 .\templates\employee_list.html.py:204
msgid "Change employee's department"
msgstr "調整人員部門"

#: .\templates\Group_edit.html.py:179
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:175
#: .\templates\employee_list.html.py:200
msgid "Transfer to the device temporarily"
msgstr "臨時調撥人員到設備"

#: .\templates\Group_edit.html.py:180
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:176
#: .\templates\employee_list.html.py:26 .\templates\employee_list.html.py:179
#: .\templates\employee_list.html.py:184 .\templates\employee_list.html.py:199
msgid "Transfer employee to the device"
msgstr "傳送人員到設備"

#: .\templates\Group_edit.html.py:181
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:177

msgid "DataBase"
msgstr "系統設置"

#: .\templates\Group_edit.html.py:186
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:182
#: .\templates\iclock_list.html.py:221
msgid "Clear data in device"
msgstr "清除設備上所有的數據"

#: .\templates\Group_edit.html.py:187
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:183
#: .\templates\iclock_list.html.py:222
msgid "Clear transactions in device"
msgstr "清除設備上的考勤記錄"

#: .\templates\Group_edit.html.py:188
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:184
msgid "Copy data between device"
msgstr "備份登記數據到其他設備"

#: .\templates\Group_edit.html.py:189
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:185
#: .\templates\iclock_list.html.py:225
msgid "Set power suspend"
msgstr "設置自動休眠"

#: .\templates\Group_edit.html.py:190
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:186
#: .\templates\iclock_list.html.py:218
msgid "Refresh device information"
msgstr "更新設備信息"

#: .\templates\Group_edit.html.py:191
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:187
#: .\templates\iclock_list.html.py:220
msgid "Upload new data"
msgstr "立即檢查並傳送數據"

#: .\templates\Group_edit.html.py:192
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:188
msgid "Pause device"
msgstr "暫停"

#: .\templates\Group_edit.html.py:193
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:189
#: .\templates\iclock_list.html.py:219
msgid "Reboot device"
msgstr "重新啟動設備"

#: .\templates\Group_edit.html.py:194
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:190
#: .\templates\iclock_list.html.py:216
msgid "Upload data again"
msgstr "重新傳送設備上的全部數據"

#: .\templates\Group_edit.html.py:195
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:191
#: .\templates\iclock_list.html.py:217
msgid "Upload transactions again"
msgstr "重新傳送設備上的考勤記錄"

#: .\templates\Group_edit.html.py:196
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:192
msgid "Reset Password in device"
msgstr "重新設置設備密碼"

#: .\templates\Group_edit.html.py:197
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:193
#: .\templates\iclock_list.html.py:227
msgid "Restore employee to device"
msgstr "恢復設備上的人員數據"

#: .\templates\Group_edit.html.py:198
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:194
msgid "Resume a resumed device"
msgstr "恢復使用"

#: .\templates\Group_edit.html.py:201
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:197
#: .\templates\iclock_list.html.py:214
msgid "Upgrade firmware"
msgstr "升級固件"

#: .\templates\Group_edit.html.py:202
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:198
msgid "Set options of device"
msgstr "設置設備選項"

#: .\templates\Group_edit.html.py:206
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:204

msgid "Clear Obsolete Data"
msgstr "清除過期數據"

#: .\templates\Group_edit.html.py:207
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:219
msgid "Init database"
msgstr "初始化系統"

#: .\templates\Group_edit.html.py:211
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:210
#: .\templates\base_site.html.py:20 .\templates\base_site.html.py:23
#: .\templates\base_site.html.py:25 .\templates\iclock_list.html.py:20
msgid "Transaction Monitor"
msgstr "實時記錄監控"

#: .\templates\Group_edit.html.py:215
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:214
msgid "Audit Sepcial Leave"
msgstr "審核"

#: .\templates\Group_edit.html.py:216
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:202
msgid "Forgetting to Clock in/out"
msgstr "員工忘簽到/簽退處理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:217
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:203

msgid "Reports"
msgstr "報表"

#: .\templates\Group_edit.html.py:218
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:205
msgid "ReCalculate Reports"
msgstr ""

#: .\templates\Group_edit.html.py:223
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:223
msgid "Add time-table"
msgstr "增加時段"

#: .\templates\Group_edit.html.py:224
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:224

msgid "Delete time-table"
msgstr "清除時段"

#: .\templates\Group_list.html.py:4
msgid "GroupID"
msgstr "組編號"

#: .\templates\IclockMsg_list.html.py:15
msgid "Weather Forecast test"
msgstr "測試天氣預報"

#: .\templates\IclockMsg_list.html.py:16
msgid "Generating device customized information"
msgstr "生成設備定制信息"

#: .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Activate"
msgstr "人員狀態"

#: .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Groups"
msgstr "組"

#: .\templates\base.html.py:36 .\templates\admin\base.html.py:25
msgid "Welcome,"
msgstr "歡迎，"

#: .\templates\base.html.py:37 .\templates\admin\base.html.py:25
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:9
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:15
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:46
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:3
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:3
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: .\templates\base.html.py:38 .\templates\admin\base.html.py:25
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:9
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:3
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:3
msgid "Log out"
msgstr "註銷"

#: .\templates\base.html.py:38
msgid "help"
msgstr "系統幫助"

#: .\templates\base.html.py:45 .\templates\setoption.html.py:12
msgid "--- Language ---"
msgstr "語言選擇"

#: .\templates\base.html.py:60 .\templates\data_edit.html.py:6
#: .\templates\setoption.html.py:6 .\templates\upload.html.py:6
#: .\templates\admin\500.html.py:4 .\templates\admin\base.html.py:30
#: .\templates\admin\change_form.html.py:17
#: .\templates\admin\change_list.html.py:8
#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:6
#: .\templates\admin\invalid_setup.html.py:4
#: .\templates\admin\object_history.html.py:6
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:12
#: .\templates\registration\logged_out.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:4
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: .\templates\base_site.html.py:6 .\templates\admin\base_site.html.py:7
msgid "iClock Automatic Data Master Server"
msgstr "iClock數據服務器"

#: .\templates\base_site.html.py:13 .\templates\logcheck.html.py:103
#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "Device"
msgstr "設備管理"

#: .\templates\base_site.html.py:16
msgid "Device Maintenance"
msgstr "設備維護與管理"

#: .\templates\base_site.html.py:36 .\templates\iclock_list.html.py:32
#: .\templates\iclock_list.html.py:115
msgid "Data"
msgstr "數據維護"

#: .\templates\base_site.html.py:43
msgid "Import U_Disk Data"
msgstr "導入U盤數據"

#: .\templates\base_site.html.py:50
msgid "System"
msgstr "系統日誌"

#: .\templates\data_edit.html.py:4
msgid "detail"
msgstr "詳情"

#: .\templates\data_edit.html.py:62 .\templates\disp_emp.html.py:28
#: .\templates\setoption.html.py:64
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\templates\data_edit.html.py:63 .\templates\setoption.html.py:65
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: .\templates\data_exp_def.html.py:126 .\templates\upgrade.html.py:18
msgid "ok"
msgstr "確定"

#: .\templates\data_exp_def.html.py:127 .\templates\dirlist.html.py:21
#: .\templates\disp_emp.html.py:29 .\templates\fppiclist.html.py:37
#: .\templates\info.html.py:18 .\templates\piclist.html.py:44
#: .\templates\upgrade.html.py:19
msgid "return"
msgstr "返回"

#: .\templates\data_list.html.py:22
msgid "Please set a template file"
msgstr "請在模版文件中設置好"

#: .\templates\data_list.html.py:41
msgid "Clear all data, are you sure?"
msgstr "確信要刪除全部數據嗎？"

#: .\templates\data_list.html.py:49
msgid "Delete out-of-date records, are you sure?"
msgstr "刪除過時記錄嗎？"

#: .\templates\data_list.html.py:51
msgid "Delete before _days_ days, out-of-date records, are you sure?"
msgstr "刪除過時（ _days_天前）記錄嗎？"

#: .\templates\data_list.html.py:81
msgid "Select Employee"
msgstr "選擇人員"

#: .\templates\data_list.html.py:292
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: .\templates\data_list.html.py:316 .\templates\data_list.html.py:358
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: .\templates\data_list.html.py:316
msgid "list"
msgstr "數據列表"

#: .\templates\data_list.html.py:316
msgid "format"
msgstr "格式"

#: .\templates\data_list.html.py:335 .\templates\department_list.html.py:32
msgid "Style:"
msgstr "顯示風格:"

#: .\templates\data_list.html.py:335 .\templates\department_list.html.py:32
msgid "Table style"
msgstr "表格形式"

#: .\templates\data_list.html.py:336
msgid "List style"
msgstr "列表形式"

#: .\templates\data_list.html.py:341
msgid "Search by:"
msgstr "可查詢字段:"

#: .\templates\data_list.html.py:342 .\templates\empsInDept.html.py:38
msgid "Search"
msgstr "模糊查詢"

#: .\templates\data_list.html.py:361 .\templates\data_list.html.py:363
msgid "Append"
msgstr "新增"

#: .\templates\data_list.html.py:367 .\templates\data_list.html.py:369
msgid "Clear All"
msgstr "刪除全部"

#: .\templates\data_list.html.py:372
msgid "Delete out-of-date records"
msgstr "刪除過時數據"

#: .\templates\data_list.html.py:382
msgid "Operation for selected"
msgstr "對選取數據進行操作"

#: .\templates\data_list.html.py:398
msgid "Filter By:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "過濾條件:&nbsp;&nbsp;"

#: .\templates\department_list.html.py:6 .\templates\employee_list.html.py:274
msgid "view"
msgstr "查看"

#: .\templates\department_list.html.py:9
msgid "Show the use of employee of the department"
msgstr "查看該部門的使用人員"

#: .\templates\department_list.html.py:18
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: .\templates\department_list.html.py:19
msgid ""
"The operation will also remove these department-affiliated employee data"
msgstr "該操作將同時刪除這些部門所屬的人員數據"

#: .\templates\department_list.html.py:25
msgid "Convinced that you want to delete all units"
msgstr "確信要刪除全部單位嗎"

#: .\templates\department_list.html.py:25
msgid ""
"The operation will also remove these department-affiliated personnel data"
msgstr "該操作將同時刪除這些部門所屬的人員數據"

#: .\templates\department_list.html.py:30
msgid "Delete the following departments will delete all the staff information"
msgstr "刪除部門將刪除下面的所有員工信息"

#: .\templates\department_list.html.py:33
msgid "Tree style"
msgstr "部門樹形結構"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:8
msgid "Command content"
msgstr "命令內容"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12 .\templates\devlog_list.html.py:11
#: .\templates\transaction_list.html.py:10
msgid "at"
msgstr "在"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12
msgid "to device "
msgstr "向考勤機"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12
msgid "send command"
msgstr "發送的命令"

#: .\templates\devlog_list.html.py:11
msgid "transfer data log"
msgstr "傳送數據的日誌"

#: .\templates\disp_emp.html.py:11
msgid "Please select .txt file!"
msgstr "請選擇.txt文件"

#: .\templates\disp_emp.html.py:23
msgid "Upload file location:"
msgstr "上傳文件位置"

#: .\templates\disp_emp.html.py:36
msgid "List upload the file format:"
msgstr "上傳列表文件格式說明:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:37
msgid "List upload file is a text file, can have more line:"
msgstr "上傳列表文件是一個文本文件，可以有多行；"

#: .\templates\disp_emp.html.py:39
msgid ""
"List of file every line, there are three fields, that is, PIN, name and "
"device, each field with tabs between (TAB keys) separate:"
msgstr ""
"列表文件的每一行，有三個字段，即人員工號、姓名和考勤機，每個字段之間用製表符"
"(TAB鍵)分隔:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:42
msgid ""
"List of file every line, there are two fields, that is, PIN, and device, "
"between the two fields with tabs (TAB key) separate:"
msgstr ""
"列表文件的每一行，有兩個字段，即人員工號和考勤機，兩個字段之間用製表符(TAB鍵)"
"分隔:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:44
msgid ""
"device can be the Serial number, it can also be a device name (IP address):"
msgstr "考勤機可以是序列號，也可以是機器名稱（IP地址）:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:45
msgid "device may not specify for field:"
msgstr "考勤機字段可以不指定:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:47
msgid ""
"Assigned employee, if not in the database for the number of employee, the "
"first add the new employee in the database:"
msgstr "分派人員時，若數據庫中沒有該號碼的人員，則首先在數據庫中新增該人員:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:48
msgid ""
"Assigned employee, if there is no specify device, only add the new employee "
"in the database, not assigned to any device:"
msgstr ""
"分派人員時，若沒有指定考勤機，則僅僅在數據庫中新增該人員，不分配到任何考勤機"

#: .\templates\disp_emp.html.py:51
msgid ""
"Delete the employee, if there is no specify device,the employee will be left"
"(The column of 'Left' is 'Yes'):"
msgstr ""
"分派人員時，若沒有指定考勤機，則將該人員的離職標記設置為是(列表中'離職標記'列"
"為'是')"

#: .\templates\disp_emp.html.py:52
msgid ""
"Delete the employee, if there is no specify device,not only delete the new "
"employee in the database, and also delete employee in the register device "
"and backup device:"
msgstr ""
"刪除人員時，若沒有指定考勤機，則不僅在數據庫中刪除該人員，也同時在登記考勤機"
"和備份考勤機中刪除該人員:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:56
msgid ""
"Send names, if there are no specific device, the employee sent to the "
"register device and backup device:"
msgstr ""
"傳送人員姓名時，若沒有指定考勤機，則傳送到該人員登記的考勤機和備份的考勤機:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:57
msgid ""
"Send names, if there are no specific names, the first from the database to "
"find the names of the employee sent to the device:"
msgstr ""
"傳送人員姓名時，若沒有指定姓名，則首先從數據庫中查找到該人員的姓名再傳送到考"
"勤機:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:58
msgid ""
"If the specific name, but the name and inconsistencies in the database, or "
"the database did not name, first name insert into the database:"
msgstr ""
"若指定了姓名，但與數據庫中姓名不一致，或數據庫中沒有姓名，則先把姓名寫入數據"
"庫:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:59
msgid ""
"If the specified number of employee in the database does not exist, the "
"first in the database to join the employee:"
msgstr "若指定編號的員工在數據庫中不存在，則先在數據庫中加入該員工:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:63
msgid "Delete employee column :"
msgstr "刪除人員列表示例:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:74
msgid "Assigned employee column:"
msgstr "分派人員列表示例:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:84
msgid "Send employee name:"
msgstr "傳送人員姓名"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:97 .\templates\logcheck.html.py:73
msgid "get"
msgstr "取到"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:97 .\templates\logcheck.html.py:73
msgid " new transaction"
msgstr "新記錄"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:107 .\templates\logcheck.html.py:78
msgid "no new records"
msgstr "無新記錄"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:111 .\templates\logcheck.html.py:82
msgid "access to the latest data errors"
msgstr "獲取最新數據錯誤"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Param1"
msgstr "參數1"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Param2"
msgstr "參數2"

#: .\templates\employee_edit.html.py:9 .\templates\iclock_edit.html.py:15
msgid "Add Another"
msgstr "增加其它部門"

#: .\templates\employee_edit.html.py:11
msgid "Date format is "
msgstr "日期格式為"

#: .\templates\employee_edit.html.py:11
msgid "for example"
msgstr "例如"

#: .\templates\employee_edit.html.py:32
msgid "Select a device"
msgstr "選擇考勤機"

#: .\templates\employee_edit.html.py:34 .\templates\upload.html.py:56
msgid "select device"
msgstr "選擇考勤機"

#: .\templates\employee_edit.html.py:43 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "Picture"
msgstr "照片"

#: .\templates\employee_list.html.py:6
msgid ""
"After the submission of the operation need to be about half a minute or so "
"of device in the entry into force"
msgstr "對設備的操作提交後,需要大概半分鐘左右才能在設備上生效"

#: .\templates\employee_list.html.py:19
msgid "Sequence of input devices"
msgstr "輸入設備序列號"

#: .\templates\employee_list.html.py:31
msgid "Deleted from the device employee"
msgstr "從設備中刪除人員"

#: .\templates\employee_list.html.py:31
msgid "Change employee department"
msgstr "調整人員部門"

#: .\templates\employee_list.html.py:41
msgid "Input Department #"
msgstr "部門管理"

#: .\templates\employee_list.html.py:57
msgid "copy employee information"
msgstr "拷貝人員信息"

#: .\templates\employee_list.html.py:60
msgid "copy the following fields"
msgstr "拷貝如下字段"

#: .\templates\employee_list.html.py:63
msgid "To your choice in front of the other transaction"
msgstr "到您前面選擇的其它的記錄裡"

#: .\templates\employee_list.html.py:92
msgid "null"
msgstr "空"

#: .\templates\employee_list.html.py:127
msgid "You have no choice any character, for copying data"
msgstr "你沒有選擇任何字符，用於復制數據"

#: .\templates\employee_list.html.py:136
msgid "You have no source of data, select"
msgstr "你沒有源數據，請選擇"

#: .\templates\employee_list.html.py:147
msgid "You have to choose at least two employee"
msgstr "你至少要選擇兩名人員"

#: .\templates\employee_list.html.py:182
msgid "Transfer employee to the device temporarily"
msgstr "臨時調撥人員到設備"

#: .\templates\employee_list.html.py:191
msgid "Deleted employee from the device"
msgstr "從設備中刪除人員"

#: .\templates\employee_list.html.py:195
msgid "Change the employee's registration device"
msgstr "轉移人員數據到新設備"

#: .\templates\employee_list.html.py:195
msgid "new device"
msgstr "新設備"

#: .\templates\employee_list.html.py:209
#: .\templates\transaction_list.html.py:14
msgid "Emp name"
msgstr "姓名"

#: .\templates\employee_list.html.py:212
#: .\templates\transaction_list.html.py:17
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: .\templates\employee_list.html.py:213
#: .\templates\transaction_list.html.py:18
msgid "Birthday"
msgstr "出生日期"

#: .\templates\employee_list.html.py:214
#: .\templates\transaction_list.html.py:19
msgid "Nationality"
msgstr "民族"

#: .\templates\employee_list.html.py:215
#: .\templates\transaction_list.html.py:20
msgid "Title"
msgstr "職務"

#: .\templates\employee_list.html.py:216
#: .\templates\transaction_list.html.py:21
msgid "Office phone"
msgstr "辦公電話"

#: .\templates\employee_list.html.py:217
#: .\templates\transaction_list.html.py:22
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: .\templates\employee_list.html.py:218
#: .\templates\transaction_list.html.py:23
msgid "Id card"
msgstr "ID卡"

#: .\templates\employee_list.html.py:219
#: .\templates\transaction_list.html.py:24
msgid "FP"
msgstr "指紋數"

#: .\templates\employee_list.html.py:220
#: .\templates\transaction_list.html.py:25
msgid "Left"
msgstr "離職標記"

#: .\templates\employee_list.html.py:245
msgid "Registration device"
msgstr "登記設備"

#: .\templates\employee_list.html.py:253
msgid "No Employee!"
msgstr "無人員"

#: .\templates\employee_list.html.py:281
msgid "Upload a dispatch employee list"
msgstr "根據列表文件分派人員到考勤機"

#: .\templates\employee_list.html.py:282
msgid "Upload a delete employee list"
msgstr "根據列表文件刪除考勤機上的人員"

#: .\templates\empsInDept.html.py:43
msgid "Selected:"
msgstr "已選擇"

#: .\templates\filemng.html.py:3 .\templates\filemng.html.py:164
msgid "File management device"
msgstr "設備文件管理"

#: .\templates\filemng.html.py:87
msgid "Main Contents"
msgstr "主目錄"

#: .\templates\filemng.html.py:88
msgid "directory"
msgstr "目錄"

#: .\templates\filemng.html.py:89
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: .\templates\filemng.html.py:99
msgid "Show the contents of the documents"
msgstr "查看文件內容"

#: .\templates\filemng.html.py:100
msgid "Download files"
msgstr "下載文件"

#: .\templates\filemng.html.py:164
msgid "Download data from the device"
msgstr "正在從設備下載數據"

#: .\templates\filters.html.py:11
msgid "none"
msgstr "無"

#: .\templates\fppiclist.html.py:26

msgid "Fingerprint Images"
msgstr "登記指紋圖片"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:11
msgid "don't set backup"
msgstr "不能設置自身為備份機"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:25
msgid "Set"
msgstr "設置"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:25
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:31
msgid "Auto backup data"
msgstr "自動備份登記數據到"

#: .\templates\iclock_list.html.py:16
msgid "Employee"
msgstr "該設備登記的人員"

#: .\templates\iclock_list.html.py:17
msgid "Upload data log"
msgstr "上傳數據日誌"

#: .\templates\iclock_list.html.py:18
msgid "Command log"
msgstr "下發命令日誌"

#: .\templates\iclock_list.html.py:24
msgid "File management"
msgstr "文件管理"

#: .\templates\iclock_list.html.py:25
msgid "Uploaded pictures"
msgstr "上傳圖片"

#: .\templates\iclock_list.html.py:29 .\templates\iclock_list.html.py:114
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42 .\templates\iclock_list.html.py:212
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Online"
msgstr "正常"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Communicating"
msgstr "通信中"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Offline"
msgstr "脫機"

#: .\templates\iclock_list.html.py:85
msgid "Device name"
msgstr "設備名稱"

#: .\templates\iclock_list.html.py:87
msgid "Transfer time"
msgstr "傳送時間"

#: .\templates\iclock_list.html.py:88
msgid "Interval"
msgstr "刷新間隔時間"

#: .\templates\iclock_list.html.py:89
msgid "Last activity"
msgstr "最近聯機時間"

#: .\templates\iclock_list.html.py:90
msgid "Fw version"
msgstr "固件版本"

#: .\templates\iclock_list.html.py:91
msgid "User count"
msgstr "用戶數"

#: .\templates\iclock_list.html.py:92
msgid "Fp count"
msgstr "指紋數"

#: .\templates\iclock_list.html.py:93
msgid "Transaction count"
msgstr "記錄數"

#: .\templates\iclock_list.html.py:123
msgid "No Device!"
msgstr "無設備！"

#: .\templates\iclock_list.html.py:173
msgid "please enter"
msgstr "請輸入"

#: .\templates\iclock_list.html.py:190
msgid "Device will be conducted as follows firmware update"
msgstr "將對如下考勤機進行固件升級操作"

#: .\templates\iclock_list.html.py:190
msgid "Please ensure that the server installation path"
msgstr "請確保在服務器程序安裝路徑的"

#: .\templates\iclock_list.html.py:191
msgid "model"
msgstr "機型"

#: .\templates\iclock_list.html.py:191
msgid "The relevant firmware file be stored in its subdirectory"
msgstr "子目錄內存在相應機型的固件文件"

#: .\templates\iclock_list.html.py:209 .\templates\iclock_list.html.py:215
msgid "Copy device data to"
msgstr "備份登記數據到其他設備"

#: .\templates\iclock_list.html.py:213
msgid "Resume"
msgstr "恢復使用"

#: .\templates\iclock_list.html.py:224
msgid "communicate password"
msgstr "設備通信密碼"

#: .\templates\iclock_list.html.py:224
msgid "Set communicate password"
msgstr "設置通信密碼"

#: .\templates\iclock_list.html.py:253
msgid "Device Status"
msgstr "由考勤機狀態"

#: .\templates\iclock_list.html.py:301
msgid "Auto Refresh"
msgstr "狀態監控"

#: .\templates\iclock_list.html.py:302
msgid "Interval: "
msgstr "刷新間隔時間"

#: .\templates\iclock_list.html.py:302
msgid "s"
msgstr "秒"

#: .\templates\iclock_list.html.py:304
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: .\templates\iclock_list.html.py:306
msgid "Operations, Usually only for the on-line device;"
msgstr "對設備的操作,通常只能在設備聯機的時候進行"

#: .\templates\iclock_list.html.py:307
msgid ""
"After operation on the device, It's will take effect after about half minute."
msgstr "對設備的操作提交後,需要大概半分鐘左右才能在設備上生效"

#: .\templates\iclock_list.html.py:317
msgid "Input the IP Address of a device: "
msgstr "請輸入一個有效的IP地址。"

#: .\templates\iclock_list.html.py:325
msgid "compulsion reboot device"
msgstr "強制重新啟動設備"

#: .\templates\iclock_list.html.py:326
msgid "auto reboot halted device"
msgstr "自動重啟動呆滯設備"

#: .\templates\logcheck.html.py:101
msgid "id"
msgstr "記錄編號"

#: .\templates\logcheck.html.py:101 .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "EName"
msgstr "姓名"

#: .\templates\logcheck.html.py:102
msgid "Time"
msgstr "考勤時間"

#: .\templates\logcheck.html.py:102
msgid "State"
msgstr "考勤狀態"

#: .\templates\logcheck.html.py:103
msgid "Verification"
msgstr "驗證方式"

#: .\templates\piclist.html.py:25
msgid "Success Verification"
msgstr "成功的驗證"

#: .\templates\piclist.html.py:33
msgid "Fail Verification"
msgstr "失敗的驗證"

#: .\templates\setoption.html.py:7 .\templates\setoption.html.py:19
msgid "Set Options"
msgstr "設置配置文件"

#: .\templates\setoption.html.py:34
msgid "Web Port:"
msgstr "WEB端口:"

#: .\templates\setoption.html.py:35
msgid "Database Engine:"
msgstr "數據庫引擎:"

#: .\templates\setoption.html.py:40
msgid "Database Name:"
msgstr "數據庫名稱:"

#: .\templates\setoption.html.py:41
msgid "Database User:"
msgstr "數據庫用戶名:"

#: .\templates\setoption.html.py:42
msgid "Database Password:"
msgstr "數據庫密碼:"

#: .\templates\setoption.html.py:43
msgid "Database Port:"
msgstr "數據庫端口:"

#: .\templates\setoption.html.py:44
msgid "Database Host:"
msgstr "數據庫地址:"

#: .\templates\setoption.html.py:45
msgid "PIN Width:"
msgstr "考勤號碼長度:"

#: .\templates\setoption.html.py:46
msgid "Encryp:"
msgstr "加密:"

#: .\templates\setoption.html.py:51
msgid "Page Limit:"
msgstr "每頁長度:"

#: .\templates\setoption.html.py:52
msgid "Realtime:"
msgstr "實時:"

#: .\templates\setoption.html.py:57
msgid "Auto Registry:"
msgstr "自動註冊:"

#: .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "Index"
msgstr "序號"

#: .\templates\transaction_list.html.py:53

msgid "No Data!"
msgstr "無數據"

#: .\templates\upgrade.html.py:10
msgid "Upload file location"
msgstr "上傳文件位置"

#: .\templates\upload.html.py:7 .\templates\upload.html.py:9
msgid "U-exported to upload data"
msgstr "上傳導出到U盤的數據"

#: .\templates\upload.html.py:23 .\templates\upload.html.py:29
msgid "device choice"
msgstr "請選擇考勤機"

#: .\templates\upload.html.py:39
msgid ""
"If you plan to upload fingerprint template, users upload information at the "
"same time"
msgstr "如果您打算上傳指紋模版，請同時上傳用戶信息"

#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "File type"
msgstr "文件類型"

#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "Select file"
msgstr "選擇文件"

#: .\templates\upload.html.py:58
msgid ""
"Here set to upload data files from the downloaded to the device which "
"transaction was the U-disk"
msgstr "這裡設定要上傳的數據文件是從哪個考勤機下載到U盤的"

#: .\templates\upload.html.py:60
msgid "transaction file"
msgstr "考勤記錄文件"

#: .\templates\upload.html.py:64
msgid "users File"
msgstr "用戶信息文件"

#: .\templates\upload.html.py:68
msgid "fingerprint template file"
msgstr "指紋模版文件"

#: .\templates\upload.html.py:71
msgid ""
"If upload fingerprint template must also upload file related to the user's "
"information"
msgstr "如果上傳指紋模版，必須同時上傳相關的用戶信息文件"

#: .\templates\upload.html.py:75
msgid "upload file"
msgstr "上傳文件"

#: .\templates\welcome_sys.html.py:3
msgid "Login System"
msgstr "系統登錄"

#: .\templates\welcome_sys.html.py:8
msgid "Welcome to the iclock system!"
msgstr "歡迎使用Iclock數據服務系統！"

#: .\templates\admin\404.html.py:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "報歉，請求頁面無法找到。"

#: .\templates\admin\500.html.py:4
msgid "Server error"
msgstr "服務器錯誤"

#: .\templates\admin\500.html.py:6
msgid "Server error (500)"
msgstr "服務器錯誤(500)"

#: .\templates\admin\500.html.py:9
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服務器錯誤<em>(500)</em>"

#: .\templates\admin\500.html.py:10
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via e-"
"mail and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr ""
"發生了一個錯誤。它已經通過電子郵件報告給站點管理員了，而且應該很快會得到解"
"決。感謝您的耐心。"

#: .\templates\admin\base.html.py:25
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: .\templates\admin\base_site.html.py:4
msgid "Django site admin"
msgstr "Django站點管理員"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:27
#: .\templates\admin\object_history.html.py:10
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:28
msgid "View on site"
msgstr "在站點上查看"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:38
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:24
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "請修正下面的錯誤。"
msgstr[1] "請修正下面的錯誤。"

#: .\templates\admin\change_list.html.py:16
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "增加%(name)s"

#: .\templates\admin\change_list.html.py:26
#: .\templates\admin\filters.html.py:4
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:16
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"刪除%(object_name)s '%(escaped_object)s'會導致刪除相關的對象，但你的帳號無"
"權刪除下列類型的對象："

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:23
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""
"你確認想要刪除%(object_name)s \"%(escaped_object)s\"？下列所有相關的項目都"
"將被刪除："

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:28
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我確定"

#: .\templates\admin\filter.html.py:2
#, python-format
msgid " %(filter_title)s "
msgstr "以%(filter_title)s"

#: .\templates\admin\index.html.py:18
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr "模型在%(name)s應用中可用。"

#: .\templates\admin\index.html.py:19
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: .\templates\admin\index.html.py:35
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: .\templates\admin\index.html.py:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你無權修改任何東西。"

#: .\templates\admin\index.html.py:53
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近動作"

#: .\templates\admin\index.html.py:54
msgid "My Actions"
msgstr "我的動作"

#: .\templates\admin\index.html.py:58
msgid "None available"
msgstr "不可用"

#: .\templates\admin\invalid_setup.html.py:7
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""
"你的數據庫安裝有誤。確保已經創建了相應的數據庫表，並確保數據庫可被相關的用戶"
"讀取。"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:22
msgid "Date/time"
msgstr "日期/時間"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:24
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:30
msgid "DATETIME_FORMAT"
msgstr "DATETIME_FORMAT"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:38
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr "該對像沒有變更歷史記錄。可能從未通過這個管理站點添加。"

#: .\templates\admin\pagination.html.py:10
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:8
msgid "Go"
msgstr "執行"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:10
#, python-format
msgid "1 result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] "1條結果"
msgstr[1] "%(counter)s條結果"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:10
#, python-format
msgid "%(full_result_count)s total"
msgstr "總共%(full_result_count)s"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:5
msgid "Save as new"
msgstr "保存為新的"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:6
msgid "Save and add another"
msgstr "保存並增加另一個"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存並繼續編輯"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr "首先，輸入一個用戶名和口令。然後，你就可以編輯更多的用戶選項。"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:12
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:23
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:39
msgid "Password (again)"
msgstr "口令(重複)"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:24
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:40
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "為了校驗，輸入與上面相同的口令。"

#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:28
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr "為用戶<strong>%(username)s</strong>輸入一個新的口令。"

#: .\templates\registration\logged_out.html.py:8
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "感謝您今天在本站花費了一些寶貴時間。"

#: .\templates\registration\logged_out.html.py:10
msgid "Log in again"
msgstr "重新登錄"

#: .\templates\registration\login.html.py:18
msgid "Invalid username or passowrd, please try again."
msgstr "用戶名或密碼不正確，請重新輸入"

#: .\templates\registration\login.html.py:22
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: .\templates\registration\login.html.py:25
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: .\templates\registration\login.html.py:30
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:6
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:10
msgid "Password change"
msgstr "口令修改"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:6
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:10
msgid "Password change successful"
msgstr "口令修改成功"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:12
msgid "Your password was changed."
msgstr "你的口令已修改。"

#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:12
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"請輸入你的舊口令，為了安全起見，接著要輸入兩遍新口令，以便我們校驗你輸入的是"
"否正確。"

#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:18
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的口令"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:6
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:10
msgid "Password reset"
msgstr "口令重設"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:6
#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:10
msgid "Password reset successful"
msgstr "口令重設成功"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:12
msgid ""
"We've e-mailed a new password to the e-mail address you submitted. You "
"should be receiving it shortly."
msgstr ""
"我們已經按你所提交的郵箱地址發送了一個新的口令。你應該很快就能收到這封郵件。"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:2
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
msgstr "之所以收到這封郵件，是因為你請求了口令重設"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:3
#, python-format
msgid "for your user account at %(site_name)s"
msgstr "在%(site_name)s你的用戶帳號"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:5
#, python-format
msgid "Your new password is: %(new_password)s"
msgstr "你的新口令是： %(new_password)s"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:7
msgid "Feel free to change this password by going to this page:"
msgstr "到這個頁面可以自由地修改口令："

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:11
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "你的用戶名，如果已忘記的話："

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:13
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝使用我們的站點！"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:15
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s團隊"

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:12
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll reset "
"your password and e-mail the new one to you."
msgstr ""
"忘記了你的口令？請在下面輸入你的e-mail地址，我們將重設你的口令並將新口令通"
"過郵件發送給你。"

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:16
msgid "E-mail address:"
msgstr "E-mail地址："

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:16
msgid "Reset my password"
msgstr "重設我的口令"

#~ msgid "PIN,Time,Verification,State"
#~ msgstr "號碼,時間,驗證方式,考勤狀態"

#~ msgid "log of data from device"
#~ msgstr "設備上傳數據日誌"

#~ msgid "log of command to device"
#~ msgstr "服務器下發命令日誌"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "%(filter_title)s&nbsp;&nbsp;&nbsp; "
#~ msgstr "以%(filter_title)s"

#~ msgid "device name"
#~ msgstr "設備名稱"

#~ msgid "device auto poweroff time"
#~ msgstr "設備自動關機時間(時:分格式, HH:MM)"

#~ msgid "Test Data"
#~ msgstr "測試數據"

#~ msgid "Department"
#~ msgstr "部門"

#~ msgid "SN"
#~ msgstr "系列號"

#~ msgid "Ordering"
#~ msgstr "排序中"

#~ msgid "Order:"
#~ msgstr "排序："

#~ msgid "DATE_WITH_TIME_FULL"
#~ msgstr "DATE_WITH_TIME_FULL"

#~ msgid "More Info."
#~ msgstr "更多信息..."

#~ msgid "Can browse %s"
#~ msgstr "能瀏覽%s"

#~ msgid "Unknown command"
#~ msgstr "未知命令"

#~ msgid "new"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Import U-disk data files"
#~ msgstr "導入U盤數據文件"

#~ msgid "DeviceName"
#~ msgstr "設備名稱"

#~ msgid "the host city"
#~ msgstr "選擇考勤機所在城市（地級市），考勤機在空閒時刻可以顯示當地天氣預報"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "open"
#~ msgstr "開機"

#~ msgid "Firmware"
#~ msgstr "固件版本"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "機型"

#~ msgid "Emp./FP/Trans."
#~ msgstr "人員/指紋/簽到記錄"

#~ msgid ""
#~ "The command to delete employee %s from device %s and it's backup device %"
#~ "s has been sent."
#~ msgstr "刪除人員%s的命令已向設備%s和備份設備%s發送"

#~ msgid "The command to delete employee %s from device %s has been sent."
#~ msgstr "刪除人員%s的命令已向設備%s發送"

#~ msgid "Employee %s has no a registration device"
#~ msgstr "人員%s沒有在該設備上註冊"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "權限"

#~ msgid "SAP Data Synchronizationr"
#~ msgstr "SAP數據同步"

#~ msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
#~ msgstr "你的舊口令不正確。請重新輸入。"

#~ msgid "Old password:"
#~ msgstr "舊口令："

#~ msgid "New password:"
#~ msgstr "新口令："

#~ msgid "Confirm password:"
#~ msgstr "確認口令："

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Keyword \"%(object_name)s\" Not to be revised!"
#~ msgstr "關鍵字段%(object_name)s不能修改"

#~ msgid "use"
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "Operations (modified or added)"
#~ msgstr "操作(修改或添加)"

#~ msgid "add"
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "The %(dataModel)s that its %(key)s equal %(val)s is already exists!"
#~ msgstr "%(dataModel)s為\"%(key)s\"的%(val)s已經存在。"

#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "增加%s"

#~ msgid "Data can not be saved!"
#~ msgstr "數據不能保存"

#~ msgid "Edit %(object_name)s"
#~ msgstr "編輯%(object_name)s"

#~ msgid "Keyword \"%(object_name)s\" data do not exist!"
#~ msgstr "關鍵字段%(object_name)s數據不存在"

#~ msgid "info"
#~ msgstr "設備信息"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid "this field is must"
#~ msgstr "這個字段是必填項"

#~ msgid "Password two inconsistent"
#~ msgstr "兩次密碼不一致"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Employee information"
#~ msgstr "個人信息"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "E-mail地址"

#~ msgid "Employee status"
#~ msgstr "人員狀態"

#~ msgid "Specify whether users can log on to this site management"
#~ msgstr "指明用戶是否可以登錄到這個管理站點"

#~ msgid "Employee permission"
#~ msgstr "用戶權限"

#~ msgid "Super administrator"
#~ msgstr "超級管理員"

#~ msgid "Any operation can be carried out"
#~ msgstr "可以進行任何操作"

#~ msgid "View transaction"
#~ msgstr "查看考勤記錄"

#~ msgid "Show all devices can be an transaction"
#~ msgstr "能查看所有設備上的考勤記錄"

#~ msgid "Show only Specify device transaction and device status"
#~ msgstr "只能查看指定的設備的考勤記錄和設備狀態"

#~ msgid "Delete selected for device"
#~ msgstr "刪除選中的考勤機"

#~ msgid "Agencies administrator"
#~ msgstr "機構管理員"

#~ msgid "Be able to manage the device specified under some functions"
#~ msgstr "能夠管理指定的設備下的部分功能"

#~ msgid "List of device can be managed"
#~ msgstr "可管理設備列表"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登錄"

#~ msgid "Information Service"
#~ msgstr "公共信息服務"

#~ msgid "Messages Maintenance"
#~ msgstr "信息定制服務"

#~ msgid "Employees"
#~ msgstr "人員管理"

#~ msgid "Log of Device Uploading"
#~ msgstr "設備上傳數據日誌"

#~ msgid "Administrators"
#~ msgstr "系統管理員維護"

#~ msgid "Log of Administration"
#~ msgstr "系統管理日誌"

#~ msgid "Cancel order"
#~ msgstr "取消查詢條件"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升級固件"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "重新啟動機器"

#~ msgid "Clear data"
#~ msgstr "清除設備上的所有數據"

#~ msgid "reset admin password "
#~ msgstr "重置設備上的管理員密碼"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Transfer employee to device"
#~ msgstr "傳送人員到設備"

#~ msgid "Transfer employee to a device"
#~ msgstr "傳送人員到設備"

#~ msgid "Delete employee from a device"
#~ msgstr "從設備中刪除人員"

#~ msgid "supervisor"
#~ msgstr "超級管理員"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Eating end"
#~ msgstr "就餐結束"

#~ msgid "add user"
#~ msgstr "添加用戶"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用戶"

#~ msgid "input message"
#~ msgstr "錄入信息"

#~ msgid "Transmit employee to the device"
#~ msgstr "傳送數據到設備"

#~ msgid "Change the employee's device"
#~ msgstr "轉移人員數據到新設備"

#~ msgid "Backup Device Data"
#~ msgstr "備份登記數據到其他設備"

#~ msgid "Resent Transactions"
#~ msgstr "重新傳送設備上的考勤記錄"

#~ msgid "Update Info "
#~ msgstr "檢查更新設備信息"

#~ msgid "Check New Data"
#~ msgstr "立即檢查並傳送數據"

#~ msgid "Set Auto Poweroff"
#~ msgstr "設置自動關機"

#~ msgid "Recover Data"
#~ msgstr "恢復設備上的人員數據"

#~ msgid "To the attendance of a name"
#~ msgstr "給考勤機取一個名字"

#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Personal SMS"
#~ msgstr "個人短信息"

#~ msgid "transaction documents"
#~ msgstr "考勤記錄文件"

#~ msgid "Fingerprint template document"
#~ msgstr "指紋模版文件"

#~ msgid "add "
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "Attendance machine options â????"
#~ msgstr "考勤機選項"

#~ msgid "No. "
#~ msgstr "編號為"

#~ msgid "more"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "designated areas"
#~ msgstr "指定範圍"

#~ msgid "depart number"
#~ msgstr "部門編號"

#~ msgid "fixed time transmission"
#~ msgstr "傳送數據定時"

#~ msgid ""
#~ "Setting attendance for a moment from the plane started to accept the use "
#~ "of staff by fingerprint attendance. Hh: mm (hours: minutes) format, with "
#~ "a number of time between the semicolon (;) separately"
#~ msgstr ""
#~ "用於設定考勤機從某個時刻起開始接受使用人員按指紋考勤. hh:mm (時:分)格式, "
#~ "多個時間之間用分號(;)分開"

#~ msgid ""
#~ "Setting attendance for the machine from a designated time, the number of "
#~ "minutes can be continued acceptance of the use of fingerprint attendance "
#~ "by staff"
#~ msgstr ""
#~ "用於設定考勤機從指定時刻開始,持續多少分鐘可以接受使用人員按指紋考勤"

#~ msgid ""
#~ "Attendance choice of the host city (prefectural-class city), and "
#~ "attendance in the machine idle time can display the local weather forecast"
#~ msgstr "選擇考勤機所在城市（地級市），考勤機在空閒時刻可以顯示當地天氣預報"

#~ msgid "ordinary users"
#~ msgstr "普通用戶"

#~ msgid "num"
#~ msgstr "號碼"

#~ msgid "mobile telephone"
#~ msgstr "移動電話"

#~ msgid "submit content"
#~ msgstr "提交內容"

#~ msgid "data record num"
#~ msgstr "數據記錄數"

#~ msgid "misdata"
#~ msgstr "錯誤數據"

#~ msgid "to the equipment under an order log"
#~ msgstr "向設備下發命令日誌"

#~ msgid "Short personal information"
#~ msgstr "個人短信息"

#~ msgid "information content"
#~ msgstr "信息內容"

#~ msgid "information Parameters"
#~ msgstr "信息參數"

#~ msgid "Executive operation"
#~ msgstr "執行操作"

#~ msgid "Administrators log operation"
#~ msgstr "管理員操作日誌"

#~ msgid "Successful restart machinesï¼??"
#~ msgstr "成功重新啟動機器"

#~ msgid "View and restart equipment"
#~ msgstr "查找並重新啟動設備"

#~ msgid ""
#~ "Below the equipment more than half an hour does not connect with the "
#~ "server </p><p>"
#~ msgstr "下面的設備超過半小時沒有同服務器連接</p><p>"

#~ msgid "Server Version"
#~ msgstr "服務器版本號"

#~ msgid "Personnel fingerprint"
#~ msgstr "人員指紋"

#~ msgid "del personnel"
#~ msgstr "刪除人員"

#~ msgid "Remove attendance record"
#~ msgstr "清除考勤記錄"

#~ msgid "restart procedures"
#~ msgstr "程序重新啟動"

#~ msgid "The implementation of internal order"
#~ msgstr "執行內部命令"

#~ msgid "home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "select Attendance Machine"
#~ msgstr "選擇考勤機"

#~ msgid "user name"
#~ msgstr "用戶名"

#~ msgid "confirm password"
#~ msgstr "確認口令："

#~ msgid "Enquiries attendance record"
#~ msgstr "考勤記錄查詢"

#~ msgid "Attendance machine operators"
#~ msgstr "考勤機操作員"

#~ msgid "real time monitor "
#~ msgstr "實時記錄監控"

#~ msgid "public information manager"
#~ msgstr "公共信息管理"

#~ msgid "customize message"
#~ msgstr "信息定制服務"

#~ msgid "data manager"
#~ msgstr "數據維護"

#~ msgid "department manager"
#~ msgstr "部門管理"

#~ msgid "user manager"
#~ msgstr "使用人員管理"

#~ msgid "record manager"
#~ msgstr "簽到記錄查詢"

#~ msgid "leading-in U_data"
#~ msgstr "導入U盤數據"

#~ msgid "device update data"
#~ msgstr "設備上傳數據"

#~ msgid "server download command"
#~ msgstr "服務器下發命令"

#~ msgid "admin manager "
#~ msgstr "系統管理員維護"

#~ msgid "system manager log"
#~ msgstr "系統管理日誌"

#~ msgid "are you sure clear all data"
#~ msgstr "確信要刪除全部數據嗎"

#~ msgid "filter"
#~ msgstr "過濾"

#~ msgid "filtering"
#~ msgstr "進行過濾"

#~ msgid "cancel seq"
#~ msgstr "取消排序"

#~ msgid "record page"
#~ msgstr "記錄分頁"

#~ msgid "Copies of personnel information"
#~ msgstr "拷貝人員信息"

#~ msgid "Personnel data transfer to the new equipment"
#~ msgstr "轉移人員數據到新設備"

#~ msgid "According to the paper assigned personnel to the list of attendance"
#~ msgstr "根據列表文件分派人員到考勤機"

#~ msgid "According to the list of files to delete the attendance officers"
#~ msgstr "根據列表文件刪除考勤機上的人員"

#~ msgid "firmware version"
#~ msgstr "固件版本"

#~ msgid "user/fingerprint/record"
#~ msgstr "人員/指紋/記錄數"

#~ msgid "stop"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "pause use"
#~ msgstr "暫停使用"

#~ msgid "recover use"
#~ msgstr "恢復使用"

#~ msgid "retransfer device record"
#~ msgstr "重新傳送設備上的考勤記錄"

#~ msgid "set auto close"
#~ msgstr "設置自動關機"

#~ msgid "Subdirectory in the corresponding models of memory firmware file"
#~ msgstr "子目錄內存在相應機型的固件文件"

#~ msgid "clear device record "
#~ msgstr "清除設備上的考勤記錄"

#~ msgid "monitor status"
#~ msgstr "狀態監控"

#~ msgid "refresh interval time"
#~ msgstr "刷新間隔時間"

#~ msgid "input device ip "
#~ msgstr "請輸入考勤機的IP地址"

#~ msgid " new record"
#~ msgstr "條新記錄"

#~ msgid "Attendance equipment choice"
#~ msgstr "選擇考勤設備"

#~ msgid "set communicate password "
#~ msgstr "設置通信密碼"

#~ msgid ""
#~ "%(object)s with this %(type)s already exists for the given %(field)s."
#~ msgstr "帶有這個%(type)s的%(object)s對於給定的%(field)s已經存在了。"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "和"

#~ msgid "Separate multiple IDs with commas."
#~ msgstr "用逗號分隔多個ID。"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr "按下\"Control\"，或者在Mac上按\"Command\"來選擇多個值。"

#~ msgid "Please enter valid %(self)s IDs. The value %(value)r is invalid."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter valid %(self)s IDs. The values %(value)r are invalid."
#~ msgstr[0] "請輸入有效的%(self)s ID。值%(value)r無效。"

#~ msgid "This value must be an integer."
#~ msgstr "這個值必須是一個整數。"

#~ msgid "This value must be either True or False."
#~ msgstr "這個值必須是True或False。"

#~ msgid "This field cannot be null."
#~ msgstr "這個值不能為null。"

#~ msgid "Enter a valid date in YYYY-MM-DD format."
#~ msgstr "輸入一個YYYY-MM-DD格式的有效日期。"

#~ msgid "Enter a valid date/time in YYYY-MM-DD HH:MM format."
#~ msgstr "輸入一個YYYY-MM-DD HH:MM格式的有效日期/時間。"

#~ msgid "Enter a valid filename."
#~ msgstr "輸入一個有效的文件名。"

#~ msgid "This value must be either None, True or False."
#~ msgstr "這個值必須是None, True或False。"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯語"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉語"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰羅尼亞語"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克語"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "威爾士語"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麥語"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德語"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希臘語"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙語"

#~ msgid "Argentinean Spanish"
#~ msgstr "阿根廷的西班牙語"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬蘭語"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法語"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亞語"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利語"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯來語"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰島語"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利語"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日語"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "埃納德語"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脫維亞語"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "馬其頓語"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷蘭語"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威語"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波蘭語"

#~ msgid "Portugese"
#~ msgstr "葡萄牙語"

#~ msgid "Brazilian"
#~ msgstr "巴西語"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "羅馬尼亞語"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄語"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克語"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛文尼亞語"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞爾維亞語"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典語"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰盧固語"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其語"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "烏克蘭語"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "正體中文"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "may"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Jan."
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb."
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Aug."
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Oct."
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Dec."
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "p.m."
#~ msgstr "p.m."

#~ msgid "a.m."
#~ msgstr "a.m."

#~ msgid "PM"
#~ msgstr "PM"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "AM"

#~ msgid "midnight"
#~ msgstr "午夜"

#~ msgid "DATE_FORMAT"
#~ msgstr "DATE_FORMAT"

#~ msgid "TIME_FORMAT"
#~ msgstr "TIME_FORMAT"

#~ msgid "YEAR_MONTH_FORMAT"
#~ msgstr "YEAR_MONTH_FORMAT"

#~ msgid "MONTH_DAY_FORMAT"
#~ msgstr "MONTH_DAY_FORMAT"

#~ msgid "Ensure your text is less than %s character."
#~ msgid_plural "Ensure your text is less than %s characters."
#~ msgstr[0] "確保你輸入的文本少於%s個字符。"

#~ msgid "Line breaks are not allowed here."
#~ msgstr "這裡不允許換行符。"

#~ msgid "Select a valid choice; '%(data)s' is not in %(choices)s."
#~ msgstr "選擇一個有效的選項： '%(data)s'不在%(choices)s中。"

#~ msgid "No file was submitted. Check the encoding type on the form."
#~ msgstr "未提交文件。請檢查表單的編碼類型。"

#~ msgid "The submitted file is empty."
#~ msgstr "所提交的是空文件。"

#~ msgid "Enter a whole number between -32768 and 32767."
#~ msgstr "輸入在-32768與32767之間的一個整數。"

#~ msgid "Enter a positive number."
#~ msgstr "輸入正整數。"

#~ msgid "Enter a whole number between 0 and 32767."
#~ msgstr "輸入在0到32767之間的一個整數。"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXX."
#~ msgstr "以XXXX的格式輸入一個郵政編碼。"

#~ msgid "Enter a valid Norwegian social security number."
#~ msgstr "請輸入一個有效的挪威社會保障號碼。"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX."
#~ msgstr "以XXXXX的格式輸入一個郵政編碼。"

#~ msgid "Enter a postal code in the format XXXXXXX or XXX-XXXX."
#~ msgstr "以XXXXXXX或XXX-XXXX的格式輸入一個郵政編碼。"

#~ msgid "Hokkaido"
#~ msgstr "北海道"

#~ msgid "Aomori"
#~ msgstr "青森"

#~ msgid "Iwate"
#~ msgstr "岩手"

#~ msgid "Miyagi"
#~ msgstr "宮城"

#~ msgid "Akita"
#~ msgstr "秋田"

#~ msgid "Yamagata"
#~ msgstr "山形"

#~ msgid "Fukushima"
#~ msgstr "福島"

#~ msgid "Ibaraki"
#~ msgstr "茨城"

#~ msgid "Tochigi"
#~ msgstr "櫪木"

#~ msgid "Gunma"
#~ msgstr "群馬"

#~ msgid "Saitama"
#~ msgstr "埼玉"

#~ msgid "Chiba"
#~ msgstr "千葉"

#~ msgid "Tokyo"
#~ msgstr "東京"

#~ msgid "Kanagawa"
#~ msgstr "神奈川"

#~ msgid "Yamanashi"
#~ msgstr "山梨"

#~ msgid "Nagano"
#~ msgstr "長野"

#~ msgid "Niigata"
#~ msgstr "新舄"

#~ msgid "Toyama"
#~ msgstr "富山"

#~ msgid "Ishikawa"
#~ msgstr "石川"

#~ msgid "Fukui"
#~ msgstr "福井"

#~ msgid "Gifu"
#~ msgstr "岐阜"

#~ msgid "Shizuoka"
#~ msgstr "靜岡"

#~ msgid "Aichi"
#~ msgstr "愛知"

#~ msgid "Mie"
#~ msgstr "三重"

#~ msgid "Shiga"
#~ msgstr "滋賀"

#~ msgid "Kyoto"
#~ msgstr "京都"

#~ msgid "Osaka"
#~ msgstr "大坂"

#~ msgid "Hyogo"
#~ msgstr "兵庫"

#~ msgid "Nara"
#~ msgstr "奈良"

#~ msgid "Wakayama"
#~ msgstr "和歌山"

#~ msgid "Tottori"
#~ msgstr "鳥取"

#~ msgid "Shimane"
#~ msgstr "島根"

#~ msgid "Okayama"
#~ msgstr "岡山"

#~ msgid "Hiroshima"
#~ msgstr "廣島"

#~ msgid "Yamaguchi"
#~ msgstr "山口"

#~ msgid "Tokushima"
#~ msgstr "德島"

#~ msgid "Kagawa"
#~ msgstr "香川"

#~ msgid "Ehime"
#~ msgstr "愛媛"

#~ msgid "Kochi"
#~ msgstr "高知"

#~ msgid "Fukuoka"
#~ msgstr "福岡"

#~ msgid "Saga"
#~ msgstr "佐賀"

#~ msgid "Nagasaki"
#~ msgstr "長崎"

#~ msgid "Kumamoto"
#~ msgstr "熊本"

#~ msgid "Oita"
#~ msgstr "大分"

#~ msgid "Miyazaki"
#~ msgstr "宮崎"

#~ msgid "Kagoshima"
#~ msgstr "鹿兒島"

#~ msgid "Okinawa"
#~ msgstr "沖繩島"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX-XXX."
#~ msgstr "以XXXXX-XXX的格式輸入一個郵政編碼。"

#~ msgid "Phone numbers must be in XX-XXXX-XXXX format."
#~ msgstr "電話號碼必須為XXX-XXX-XXXX格式。"

#~ msgid "Enter a valid Finnish social security number."
#~ msgstr "輸入一個有效的芬蘭社會保障號碼。"

#~ msgid ""
#~ "Enter a postcode. A space is required between the two postcode parts."
#~ msgstr "輸入一個郵政編碼。前後兩個部分之間必須有一個空格。"

#~ msgid ""
#~ "Enter a valid German identity card number in XXXXXXXXXXX-XXXXXXX-XXXXXXX-"
#~ "X format"
#~ msgstr ""
#~ "以XXXXXXXXXXX-XXXXXXX-XXXXXXX-X的格式輸入一個有效的德國身份證號碼。"

#~ msgid "Baden-Wuerttemberg"
#~ msgstr "巴登符騰堡州"

#~ msgid "Bavaria"
#~ msgstr "巴伐利亞"

#~ msgid "Berlin"
#~ msgstr "柏林"

#~ msgid "Brandenburg"
#~ msgstr "勃蘭登堡"

#~ msgid "Bremen"
#~ msgstr "不來梅"

#~ msgid "Hamburg"
#~ msgstr "漢堡"

#~ msgid "Hessen"
#~ msgstr "黑森州"

#~ msgid "Mecklenburg-Western Pomerania"
#~ msgstr "梅克倫堡-西部米拉尼亞"

#~ msgid "Lower Saxony"
#~ msgstr "下薩克森"

#~ msgid "North Rhine-Westphalia"
#~ msgstr "北萊茵-威斯特法倫州"

#~ msgid "Rhineland-Palatinate"
#~ msgstr "萊茵河法耳茨地區"

#~ msgid "Saarland"
#~ msgstr "薩爾州"

#~ msgid "Saxony"
#~ msgstr "薩克森"

#~ msgid "Saxony-Anhalt"
#~ msgstr "薩克森-安哈爾特"

#~ msgid "Schleswig-Holstein"
#~ msgstr "石勒蘇益格-荷爾斯泰因"

#~ msgid "Thuringia"
#~ msgstr "圖林根州"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX or XXXXX-XXXX."
#~ msgstr "以XXXXX或XXXXX-XXX的格式輸入一個郵政編碼。"

#~ msgid "Enter a valid US Social Security number in XXX-XX-XXXX format."
#~ msgstr "以XXX-XX-XXXX的格式輸入一個有效的美國社會保障號碼。"

#~ msgid "session key"
#~ msgstr "會話密鑰"

#~ msgid "sessions"
#~ msgstr "會話"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "兩個口令字段不一致。"

#~ msgid "A user with that username already exists."
#~ msgstr "已存在一位使用該名字的用戶。"

#~ msgid ""
#~ "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are "
#~ "required for logging in."
#~ msgstr "你的瀏覽器好像不允許使用cookie。登錄需要使用cookie。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter a correct username and password. Note that both fields are "
#~ "case-sensitive."
#~ msgstr "請輸入正確的用戶名和口令。請注意兩者都是大小寫敏感的。"

#~ msgid "This account is inactive."
#~ msgstr "該帳號未激活。"

#~ msgid ""
#~ "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
#~ "you've registered?"
#~ msgstr "該電子郵件地址沒有關聯任何用戶帳號。你確定已經註冊過了？"

#~ msgid "The two 'new password' fields didn't match."
#~ msgstr "兩個'新口令'字段不一致。"

#~ msgid "codename"
#~ msgstr "代碼名稱"

#~ msgid "groups"
#~ msgstr "組"

#~ msgid ""
#~ "Required. 30 characters or fewer. Alphanumeric characters only (letters, "
#~ "digits and underscores)."
#~ msgstr "必填。不多於30個字符。只能用字母數字（字母、數字和下橫線）"

#~ msgid "e-mail address"
#~ msgstr "e-mail地址"

#~ msgid ""
#~ "Use '[algo]$[salt]$[hexdigest]' or use the <a href=\"password/\">change "
#~ "password form</a>."
#~ msgstr ""
#~ "使用'[algo]$[salt]$[hexdigest]'或使用<a href=\"password/\">修改密碼表單"
#~ "</a>"

#~ msgid "Designates whether the user can log into the admin site."
#~ msgstr "指明用戶是否可以登錄，未選中時表示禁止該用戶帳號。"

#~ msgid ""
#~ "Designates whether this user can log into the Django admin. Unselect this "
#~ "instead of deleting accounts."
#~ msgstr "指明用戶是否可以登錄到這個管理站點。以反選代替刪除帳號。"

#~ msgid ""
#~ "Designates that this user has all permissions without explicitly "
#~ "assigning them."
#~ msgstr "超級用戶具有所有的權限，不受任何限制。"

#~ msgid "last login"
#~ msgstr "上次登錄"

#~ msgid "date joined"
#~ msgstr "加入日期"

#~ msgid ""
#~ "In addition to the permissions manually assigned, this user will also get "
#~ "all permissions granted to each group he/she is in."
#~ msgstr "除了手工設置權限以外，用戶也會從其所在組獲得賦予該組的所有權限。"

#~ msgid "users"
#~ msgstr "用戶"

#~ msgid "th"
#~ msgstr "th"

#~ msgid "nd"
#~ msgstr "nd"

#~ msgid "rd"
#~ msgstr "rd"

#~ msgid "%(value).1f million"
#~ msgid_plural "%(value).1f million"
#~ msgstr[0] "%(value).1f百萬"

#~ msgid "%(value).1f billion"
#~ msgid_plural "%(value).1f billion"
#~ msgstr[0] "%(value).1f十億"

#~ msgid "%(value).1f trillion"
#~ msgid_plural "%(value).1f trillion"
#~ msgstr[0] "%(value).1f萬億"

#~ msgid "two"
#~ msgstr "二"

#~ msgid "three"
#~ msgstr "三"

#~ msgid "four"
#~ msgstr "四"

#~ msgid "five"
#~ msgstr "五"

#~ msgid "six"
#~ msgstr "六"

#~ msgid "seven"
#~ msgstr "七"

#~ msgid "python model class name"
#~ msgstr "python模型類名"

#~ msgid "content types"
#~ msgstr "內容類型"

#~ msgid "redirect from"
#~ msgstr "重定向自"

#~ msgid ""
#~ "This should be an absolute path, excluding the domain name. Example: '/"
#~ "events/search/'."
#~ msgstr "應該是一個絕對路徑，不包括域名。例如：'/events/search/'。"

#~ msgid "redirect to"
#~ msgstr "重定向到"

#~ msgid ""
#~ "This can be either an absolute path (as above) or a full URL starting "
#~ "with 'http://'."
#~ msgstr "可以是絕對路徑（同上）或以'http://'起始的全URL。"

#~ msgid "redirects"
#~ msgstr "重定向"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid ""
#~ "Example: '/about/contact/'. Make sure to have leading and trailing "
#~ "slashes."
#~ msgstr "例如：'/about/contact/'。請確保前導和結尾的斜杠。"

#~ msgid "enable comments"
#~ msgstr "允許評論"

#~ msgid ""
#~ "Example: 'flatpages/contact_page.html'. If this isn't provided, the "
#~ "system will use 'flatpages/default.html'."
#~ msgstr ""
#~ "例如：'flatpages/contact_page.html'。若未提供，系統將使用'flatpages/"
#~ "default.html'。"

#~ msgid ""
#~ "If this is checked, only logged-in users will be able to view the page."
#~ msgstr "如果被選中，僅登錄用戶才可以查看此頁。"

#~ msgid "flat page"
#~ msgstr "簡單頁面"

#~ msgid "flat pages"
#~ msgstr "簡單頁面"

#~ msgid "headline"
#~ msgstr "大字標題"

#~ msgid "comment"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "rating #2"
#~ msgstr "等級#2"

#~ msgid "rating #3"
#~ msgstr "等級#3"

#~ msgid "rating #4"
#~ msgstr "等級#4"

#~ msgid "rating #5"
#~ msgstr "等級#5"

#~ msgid "rating #6"
#~ msgstr "等級#6"

#~ msgid "rating #7"
#~ msgstr "等級#7"

#~ msgid "rating #8"
#~ msgstr "等級#8"

#~ msgid "is valid rating"
#~ msgstr "是有效等級"

#~ msgid "date/time submitted"
#~ msgstr "日期/時間已提交"

#~ msgid "is public"
#~ msgstr "公開"

#~ msgid "is removed"
#~ msgstr "已刪除"

#~ msgid ""
#~ "Check this box if the comment is inappropriate. A \"This comment has been "
#~ "removed\" message will be displayed instead."
#~ msgstr ""
#~ "若評論內容不妥，則選中這個檢查框。該評論將被一條\"此評論已經被刪除\"的消息"
#~ "所替換。"

#~ msgid "comments"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "Content object"
#~ msgstr "內容對象"

#~ msgid ""
#~ "Posted by %(user)s at %(date)s\n"
#~ "\n"
#~ "%(comment)s\n"
#~ "\n"
#~ "http://%(domain)s%(url)s"
#~ msgstr ""
#~ "由%(user)s在%(date)s張貼\n"
#~ "\n"
#~ "%(comment)s\n"
#~ "\n"
#~ "http://%(domain)s%(url)s"

#~ msgid "ip address"
#~ msgstr "IP地址"

#~ msgid "approved by staff"
#~ msgstr "由團隊批准"

#~ msgid "free comment"
#~ msgstr "自由評論"

#~ msgid "free comments"
#~ msgstr "自由評論"

#~ msgid "score date"
#~ msgstr "得分日期"

#~ msgid "karma score"
#~ msgstr "Karma得分"

#~ msgid "karma scores"
#~ msgstr "Karma得分"

#~ msgid "%(score)d rating by %(user)s"
#~ msgstr "被%(user)s評為%(score)d"

#~ msgid ""
#~ "This comment was flagged by %(user)s:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr ""
#~ "此評論由%(user)s標記:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid "flag date"
#~ msgstr "標記日期"

#~ msgid "user flags"
#~ msgstr "用戶標誌"

#~ msgid "Flag by %r"
#~ msgstr "由%r標記"

#~ msgid "moderator deletion"
#~ msgstr "管理員刪除"

#~ msgid "moderator deletions"
#~ msgstr "管理員刪除"

#~ msgid "Moderator deletion by %r"
#~ msgstr "被管理員%r刪除"

#~ msgid "Forgotten your password?"
#~ msgstr "忘記了你的口令？"

#~ msgid "Post a photo"
#~ msgstr "上傳一張照片"

#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "評論："

#~ msgid "Preview comment"
#~ msgstr "預覽評論"

#~ msgid "Your name:"
#~ msgstr "你的名字："

#~ msgid "Anonymous users cannot vote"
#~ msgstr "匿名用戶不能投票"

#~ msgid "Invalid comment ID"
#~ msgstr "無效評論ID"

#~ msgid "No voting for yourself"
#~ msgstr "不能給自已投票"

#~ msgid ""
#~ "This rating is required because you've entered at least one other rating."
#~ msgstr "該等級必填，因為你已經輸入了至少一個等級。"

#~ msgid ""
#~ "This comment was posted by a user who has posted fewer than %(count)s "
#~ "comment:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgid_plural ""
#~ "This comment was posted by a user who has posted fewer than %(count)s "
#~ "comments:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr[0] ""
#~ "此評論由一個發表過少於%(count)s條評論的用戶張貼:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid ""
#~ "This comment was posted by a sketchy user:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr ""
#~ "此評論由一個粗率的用戶張貼：\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid "Only POSTs are allowed"
#~ msgstr "只允許POST"

#~ msgid "One or more of the required fields wasn't submitted"
#~ msgstr "一個或多個必填字段沒有提交"

#~ msgid "Somebody tampered with the comment form (security violation)"
#~ msgstr "有人通過評論表單篡改（安全侵害）"

#~ msgid ""
#~ "The comment form had an invalid 'target' parameter -- the object ID was "
#~ "invalid"
#~ msgstr "評論表單有一個無效的'target'參數--對象ID無效"

#~ msgid "The comment form didn't provide either 'preview' or 'post'"
#~ msgstr "評論表單無法提供'預覽'或'張貼'功能"

#~ msgid "sites"
#~ msgstr "站點"

#~ msgid ""
#~ "<h3>By %s:</h3>\n"
#~ "<ul>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<h3>以%s:</h3>\n"
#~ "<ul>\n"

#~ msgid "object id"
#~ msgstr "對象id"

#~ msgid "object repr"
#~ msgstr "對象表示"

#~ msgid "action flag"
#~ msgstr "動作標誌"

#~ msgid "log entry"
#~ msgstr "日誌記錄"

#~ msgid "log entries"
#~ msgstr "日誌記錄"

#~ msgid "All dates"
#~ msgstr "所有日期"

#~ msgid "Bookmarklets"
#~ msgstr "書籤"

#~ msgid "Documentation bookmarklets"
#~ msgstr "文檔書籤"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<p class=\"help\">To install bookmarklets, drag the link to your "
#~ "bookmarks\n"
#~ "toolbar, or right-click the link and add it to your bookmarks. Now you "
#~ "can\n"
#~ "select the bookmarklet from any page in the site. Note that some of "
#~ "these\n"
#~ "bookmarklets require you to be viewing the site from a computer "
#~ "designated\n"
#~ "as \"internal\" (talk to your system administrator if you aren't sure if\n"
#~ "your computer is \"internal\").</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<p class=\"help\">為了安裝書籤，將鏈接拖到你的書籤工具條，\n"
#~ "或者鼠標右擊鏈接，添加到你的書籤中。現在你可以從這個站\n"
#~ "點的任何頁面選擇書籤。注意，其中某些書籤要求你在一台\n"
#~ "被指定為\"內部\"的計算機上查看（如果不確定你的計算機\n"
#~ "是否為\"內部\"的，不妨跟你的系統管理員溝通一下）。</p>\n"

#~ msgid "Documentation for this page"
#~ msgstr "關於本頁面的文檔"

#~ msgid ""
#~ "Jumps you from any page to the documentation for the view that generates "
#~ "that page."
#~ msgstr "從任何頁面跳轉到生成該頁面的view文檔。"

#~ msgid "Show object ID"
#~ msgstr "顯示對象ID"

#~ msgid ""
#~ "Shows the content-type and unique ID for pages that represent a single "
#~ "object."
#~ msgstr "為那些展現單個對象的頁面，顯示content-type和唯一ID。"

#~ msgid "Edit this object (current window)"
#~ msgstr "編輯該對象(當前窗口)"

#~ msgid "Jumps to the admin page for pages that represent a single object."
#~ msgstr "跳轉到用於展現單個對象的頁面的管理頁。"

#~ msgid "Edit this object (new window)"
#~ msgstr "編輯該對象(新窗口)"

#~ msgid "As above, but opens the admin page in a new window."
#~ msgstr "同上，但在新窗口中打開管理頁面。"

#~ msgid "Currently:"
#~ msgstr "當前："

#~ msgid "Change:"
#~ msgstr "改動："

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\"添加成功。"

#~ msgid "You may edit it again below."
#~ msgstr "你可以在下面再次編輯它。"

#~ msgid "You may add another %s below."
#~ msgstr "你可以在下面增加另一個%s 。"

#~ msgid "Added %s."
#~ msgstr "%s已增加。"

#~ msgid "Changed %s."
#~ msgstr "已修改%s 。"

#~ msgid "Deleted %s."
#~ msgstr "%s已刪除。"

#~ msgid "No fields changed."
#~ msgstr "沒有字段被修改。"

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\"修改成功。"

#~ msgid ""
#~ "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully. You may edit it again "
#~ "below."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\"添加成功。你可以在下面再次編輯它。"

#~ msgid "One or more %(fieldname)s in %(name)s: %(obj)s"
#~ msgstr "一個或多個%(fieldname)s在%(name)s中: %(obj)s"

#~ msgid "One or more %(fieldname)s in %(name)s:"
#~ msgstr "一個或多個%(fieldname)s在%(name)s中:"

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was deleted successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\"刪除成功。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你確認嗎？"

#~ msgid "Change history: %s"
#~ msgstr "變更歷史： %s"

#~ msgid "Select %s"
#~ msgstr "選擇%s"

#~ msgid "Select %s to change"
#~ msgstr "選擇%s來修改"

#~ msgid ""
#~ "Please log in again, because your session has expired. Don't worry: Your "
#~ "submission has been saved."
#~ msgstr "請重新登錄，因為你的會話已經過期。不用擔心：你的提交已保存。"

#~ msgid ""
#~ "Looks like your browser isn't configured to accept cookies. Please enable "
#~ "cookies, reload this page, and try again."
#~ msgstr ""
#~ "似乎你的瀏覽器沒有配置為接受cookie 。請允許cookie，重新裝入本頁面，再試"
#~ "一次。"

#~ msgid "Usernames cannot contain the '@' character."
#~ msgstr "用戶名不能包含'@'字符。"

#~ msgid "Your e-mail address is not your username. Try '%s' instead."
#~ msgstr "你的e-mail地址不是你的用戶名。換'%s'試試。"

#~ msgid "tag:"
#~ msgstr "標籤："

#~ msgid "Model %(name)r not found in app %(label)r"
#~ msgstr "在應用%(label)r裡找不到模型%(name)r"

#~ msgid "the related `%(label)s.%(type)s` object"
#~ msgstr "相關的`%(label)s.%(type)s`對象"

#~ msgid "related `%(label)s.%(name)s` objects"
#~ msgstr "相關的`%(label)s.%(name)s`對象"

#~ msgid "all %s"
#~ msgstr "所有%s"

#~ msgid "number of %s"
#~ msgstr "%s的數量"

#~ msgid "Fields on %s objects"
#~ msgstr "%s對象的字段"

#~ msgid "Integer"
#~ msgstr "整數"

#~ msgid "Boolean (Either True or False)"
#~ msgstr "布爾(True或False)"

#~ msgid "String (up to %(maxlength)s)"
#~ msgstr "字符串(最長%(maxlength)s)"

#~ msgid "Comma-separated integers"
#~ msgstr "逗號分隔的整數"

#~ msgid "Date (without time)"
#~ msgstr "日期(無時間)"

#~ msgid "Date (with time)"
#~ msgstr "日期(帶時間)"

#~ msgid "File path"
#~ msgstr "文件路徑"

#~ msgid "Boolean (Either True, False or None)"
#~ msgstr "布爾值(True, False或None)"

#~ msgid "Relation to parent model"
#~ msgstr "與父模型的關係"

#~ msgid "U.S. state (two uppercase letters)"
#~ msgstr "美國州名(兩個大寫字母)"

#~ msgid "XML text"
#~ msgstr "XML文本"

#~ msgid "%s does not appear to be a urlpattern object"
#~ msgstr "%s似乎不是一個urlpattern對象"

#~ msgid "Change password: %s"
#~ msgstr "修改口令：%s"

#~ msgid "Ensure this value has at most %d characters."
#~ msgstr "確保你輸入的文本至多%d個字符。"

#~ msgid "Ensure this value has at least %d characters."
#~ msgstr "確保你輸入的文本至少%d個字符。"

#~ msgid "Enter a whole number."
#~ msgstr "輸入整數。"

#~ msgid "Ensure this value is less than or equal to %s."
#~ msgstr "這個值必須小於或等於%s。"

#~ msgid "Ensure this value is greater than or equal to %s."
#~ msgstr "這個值必須小於或等於%s。"

#~ msgid "Enter a valid date."
#~ msgstr "輸入一個有效的日期。"

#~ msgid "Enter a valid time."
#~ msgstr "輸入一個有效的時間。"

#~ msgid "Enter a valid date/time."
#~ msgstr "輸入一個有效的日期/時間。"

#~ msgid "Enter a valid value."
#~ msgstr "輸入一個有效的值。"

#~ msgid "Enter a valid e-mail address."
#~ msgstr "輸入一個有效的e-mail地址。"

#~ msgid "Enter a valid URL."
#~ msgstr "輸入一個有效的URL。"

#~ msgid "This URL appears to be a broken link."
#~ msgstr "URL %s似乎是一個已損壞的鏈接。"

#~ msgid ""
#~ "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."
#~ msgstr "選擇一個有效的選項：該選擇不在可用的選項中。"

#~ msgid "Enter a list of values."
#~ msgstr "輸入一系列值。"

#~ msgid "Select a valid choice. %s is not one of the available choices."
#~ msgstr "選擇一個有效的選項： '%s'不在可用的選項中。"

#~ msgid "yes,no,maybe"
#~ msgstr "是、否、也許"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was created successfully."
#~ msgstr "%(verbose_name)s創建成功。"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was updated successfully."
#~ msgstr "%(verbose_name)s更新成功。"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was deleted."
#~ msgstr "%(verbose_name)s已被刪除。"

#~ msgid "This value must contain only letters, numbers and underscores."
#~ msgstr "該值只能包含字母、數字和下劃線。"

#~ msgid ""
#~ "This value must contain only letters, numbers, underscores, dashes or "
#~ "slashes."
#~ msgstr "該值只能包含字母、數字、下劃線、反斜線和斜線。"

#~ msgid ""
#~ "This value must contain only letters, numbers, underscores or hyphens."
#~ msgstr "該值只能包含字母、數字和下劃線。"

#~ msgid "Uppercase letters are not allowed here."
#~ msgstr "這裡不允許大寫字母。"

#~ msgid "Lowercase letters are not allowed here."
#~ msgstr "這裡不允許小寫字母。"

#~ msgid "Enter only digits separated by commas."
#~ msgstr "只能輸入用逗號分隔的數字。"

#~ msgid "Enter valid e-mail addresses separated by commas."
#~ msgstr "輸入用逗號分隔的有效e-mail地址。"

#~ msgid "Empty values are not allowed here."
#~ msgstr "這裡不允許輸入空值。"

#~ msgid "Non-numeric characters aren't allowed here."
#~ msgstr "這裡不允許非數字字符。"

#~ msgid "This value can't be comprised solely of digits."
#~ msgstr "該值不能全部由數字組成。"

#~ msgid "Only alphabetical characters are allowed here."
#~ msgstr "這裡只允許字母。"

#~ msgid "Year must be 1900 or later."
#~ msgstr "年份必須為1900之後。"

#~ msgid "Invalid date: %s"
#~ msgstr "無效日期: %s"

#~ msgid "Enter a valid time in HH:MM format."
#~ msgstr "輸入一個HH:MM格式的有效時間。"

#~ msgid ""
#~ "Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
#~ "corrupted image."
#~ msgstr "請上傳一張有效的圖片。您所上傳的文件不是圖片或者是已損壞的圖片。"

#~ msgid "The URL %s does not point to a valid image."
#~ msgstr "URL %s所指向的並非有效圖片。"

#~ msgid "Phone numbers must be in XXX-XXX-XXXX format. \"%s\" is invalid."
#~ msgstr "電話號碼必須為XXX-XXX-XXXX格式。\"%s\"是無效的。"

#~ msgid "The URL %s does not point to a valid QuickTime video."
#~ msgstr "URL %s所指向的並非有效QuickTime視頻。"

#~ msgid "A valid URL is required."
#~ msgstr "需要一個有效的URL。"

#~ msgid ""
#~ "Valid HTML is required. Specific errors are:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "需要有效的HTML。詳細的錯誤是：\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Badly formed XML: %s"
#~ msgstr "格式錯誤的XML: %s"

#~ msgid "Invalid URL: %s"
#~ msgstr "無效URL: %s"

#~ msgid "The URL %s is a broken link."
#~ msgstr "URL %s是一個損壞的鏈接。"

#~ msgid "Enter a valid U.S. state abbreviation."
#~ msgstr "輸入一個有效的美國州名縮寫。"

#~ msgid "Watch your mouth! The word %s is not allowed here."
#~ msgid_plural "Watch your mouth! The words %s are not allowed here."
#~ msgstr[0] "注意言論！%s不允許在這裡出現。"

#~ msgid "This field must match the '%s' field."
#~ msgstr "這個字段必須與'%s'字段相匹配。"

#~ msgid "Please enter something for at least one field."
#~ msgstr "請至少在一個字段上輸入些什麼。"

#~ msgid "Please enter both fields or leave them both empty."
#~ msgstr "請輸入兩個字段或者兩個字段都空著。"

#~ msgid "This field must be given if %(field)s is %(value)s"
#~ msgstr "如果%(field)s是%(value)s時這個字段必須給出"

#~ msgid "This field must be given if %(field)s is not %(value)s"
#~ msgstr "如果%(field)s不是%(value)s時這個字段必須給出"

#~ msgid "Duplicate values are not allowed."
#~ msgstr "不允許重複值。"

#~ msgid "This value must be between %(lower)s and %(upper)s."
#~ msgstr "這個值必須介於%(lower)s和%(upper)s之間。"

#~ msgid "This value must be at least %s."
#~ msgstr "這個值必須至少為%s"

#~ msgid "This value must be a power of %s."
#~ msgstr "這個值必須是%s的乘方。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number."
#~ msgstr "請輸入一個有效的小數。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number with at most %s total digit."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with at most %s total digits."
#~ msgstr[0] "請輸入一個有效的小數，最多%s個數字。 "

#~ msgid ""
#~ "Please enter a valid decimal number with a whole part of at most %s digit."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with a whole part of at most %s "
#~ "digits."
#~ msgstr[0] "請輸入一個有效的小數，最多%s個數字。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number with at most %s decimal place."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with at most %s decimal places."
#~ msgstr[0] "請輸入一個有效的小數，最多%s個小數位。 "

#~ msgid "Make sure your uploaded file is at least %s bytes big."
#~ msgstr "請確保你上傳的文件至少%s字節大。"

#~ msgid "Make sure your uploaded file is at most %s bytes big."
#~ msgstr "請確保你上傳的文件至多%s字節大。"

#~ msgid "The format for this field is wrong."
#~ msgstr "該字段的格式不正確。"

#~ msgid "This field is invalid."
#~ msgstr "該字段無效。"

#~ msgid "Could not retrieve anything from %s."
#~ msgstr "不能從%s得到任何東西。"

#~ msgid ""
#~ "The URL %(url)s returned the invalid Content-Type header '%(contenttype)"
#~ "s'."
#~ msgstr "URL %(url)s返回了無效的Content-Type頭'%(contenttype)s'。"

#~ msgid ""
#~ "Please close the unclosed %(tag)s tag from line %(line)s. (Line starts "
#~ "with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "請關閉還處於打開狀態的%(tag)s標籤從第%(line)s行。(行開始於\"%(start)s"
#~ "\"。 )"

#~ msgid ""
#~ "Some text starting on line %(line)s is not allowed in that context. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "從%(line)s行開始的一些文本，不允許出現在上下文中。(行開始於\"%(start)s"
#~ "\"。 )"

#~ msgid ""
#~ "\"%(attr)s\" on line %(line)s is an invalid attribute. (Line starts with "
#~ "\"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在%(line)s行的\"%(attr)s\"是無效的屬性。(行開始於\"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "\"<%(tag)s>\" on line %(line)s is an invalid tag. (Line starts with \"%"
#~ "(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在%(line)s行的\"<%(tag)s>\"是無效的標籤。(行開始於\"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "A tag on line %(line)s is missing one or more required attributes. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在行%(line)s的標籤少了一個或多個必填的屬性。(行開始於\"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "The \"%(attr)s\" attribute on line %(line)s has an invalid value. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在行%(line)s的\"%(attr)s\"屬性有一個無效的值。(行開始於\"%(start)s\"。)"

#add by liupan
msgid "This Device has no pictures!"
msgstr "该设备未上传考勤照片！"

msgid "Clear all employee"
msgstr "删除全部用户"

msgid "Upgrade by u-pack"
msgstr "使用U盘升级包升级"